[
    {
        "seq":9735,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044861\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13064,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009983\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9821,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM310953\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10059,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM320258\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10184,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM279469\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9728,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076460\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10914,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Torres",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM216370\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10995,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM332422\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11027,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM340330\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12953,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009984\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12954,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009985\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13057,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009989\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13104,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009993\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13055,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009987\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24660,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0061273\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38926,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556119_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40177,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556125_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42310,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37866\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42329,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Corup\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37903\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42338,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rosa de Lima",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37876\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42315,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Turvo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37860\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42326,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Urussanga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37898\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42340,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37865\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42354,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37891\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9970,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044996\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12955,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009994\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10190,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM129876\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10516,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044994\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10115,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076455\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10268,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM219930\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10327,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matinhos",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM319717\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10499,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM265721\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10924,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araquari",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM332423\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10940,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM203155\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10945,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM203154\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10975,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044990\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10988,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM340208\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11035,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM332604\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12956,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009978\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12950,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009976\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12952,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009980\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12957,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009979\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12951,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009975\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12958,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009977\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13054,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009981\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13071,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009991\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13097,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009992\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13061,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009988\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13105,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009986\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13103,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009995\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13102,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009990\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25395,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI008609\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42352,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37873\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42311,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anit\u00e1polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37867\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42319,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37864\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42317,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37861\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42327,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37881\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42331,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Campo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37894\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42334,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37896\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42344,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vitor Meireles",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37857\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaial",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37872\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42346,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Pedrinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37854\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42350,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas Mornas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37875_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37875_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42318,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37858\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42328,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37902\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42335,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ascurra",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37897\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42330,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Pedrinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37900\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42333,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37899\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42345,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Amaro da Imperatriz",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37856\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42349,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bigua\u00e7u",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37852\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42347,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Api\u00fana",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37859\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42353,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37890\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42351,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Amaro da Imperatriz",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37893_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37893_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10213,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044995\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13065,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009982\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37003,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556136_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12004,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUNDIAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00016615\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12003,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ANTONINA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00050799\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24777,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0024175\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9754,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044984\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9716,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM000033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10668,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044905\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10655,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ribeir\u00e3o do Pinhal",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM310950\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10671,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009369\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9839,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045020\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11857,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041548\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11861,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO JOSE DOS PINHAIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045021\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11863,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DOUTOR ULYSSES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045028\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9725,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM079470\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10373,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037586\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10602,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM176387\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10544,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Frontin",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM301604\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10564,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pinh\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM193317\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10606,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM151518\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10599,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM131819\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10141,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM293305\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10002,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM195747\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9955,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045043\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9979,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"C\u00e9u Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM299736\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9986,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cianorte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009337\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10001,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM195745\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10004,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009343\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10027,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM090840\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9985,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cianorte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009365\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9983,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chopinzinho",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021835\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10122,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045109\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10138,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045027\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10130,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045056\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10188,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044964\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10007,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037590\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10192,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM259057\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10133,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045117\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10135,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044997\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10220,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045090\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10216,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044919\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10246,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"In\u00e1cio Martins",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM219933\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10252,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacarezinho",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM394622\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10242,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9212,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411576\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9753,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM000227\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10649,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quedas do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM131815\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10021,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033204\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10276,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076459\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42407,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38000\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10559,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pinh\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM197203\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10542,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Frontin",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM301601\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10572,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM161462\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10592,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033183\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10584,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044884\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10610,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254240\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10601,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM176385\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10783,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Xambr\u00ea",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009362\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10604,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM131808\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9733,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085043\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8547,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cidreira",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM407755\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10232,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM067664\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8578,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM393315\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10314,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM084432\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10334,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045035\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10298,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM210074\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10310,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Marechal C\u00e2ndido Rondon",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM062763\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10329,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM062759\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10481,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM075120\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10342,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM339932\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10376,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM001322\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10653,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Reserva do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM340677\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10670,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044930\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10648,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM144923\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9889,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capanema",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009366\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10635,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM004124\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10675,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069646\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10686,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Mariana",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033196\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10701,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085038\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20955,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038097\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20942,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00153356\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8701,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411561\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8702,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Martinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411579\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24784,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0023298_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0023298_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24815,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0000209\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24827,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0000192\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10038,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037872\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":44946,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mau\u00e1 da Serra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241154_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241154\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12971,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010015\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":27271,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559185_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9749,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033213\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39337,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558947_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38875,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555867_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9765,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044869\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9833,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM104702\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9837,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM104052\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9848,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045032\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9838,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045073\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9868,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Largo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044978\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9818,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044908\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9877,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Mour\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044895\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9853,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045104\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10016,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044900\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10083,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045070\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10119,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM064549\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10118,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM071942\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10061,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM308616\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10058,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM320259\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10077,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM144924\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10123,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarania\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044974\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10321,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009329\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10538,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045103\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10541,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Frontin",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM301605\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10537,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045003\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10561,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pinh\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM193319\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10567,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044879\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10570,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10607,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254239\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10577,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044928\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10600,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM151513\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10611,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254230\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10598,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM125405\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10540,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Frontin",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM304855\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10646,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033202\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10636,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM080530\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10634,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076453\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10657,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Bonito do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM179276\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10672,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009368\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12927,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009945\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10683,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Mariana",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM195749\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10660,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM209739\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10676,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM372010\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10694,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM296746\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10614,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM191786\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10650,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rebou\u00e7as",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM082690\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10647,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076457\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10224,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM002003\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36234,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559186_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10215,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM122291\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9922,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009353\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4350,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1484863\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10419,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076454\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10688,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045107\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7393,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC033087\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9809,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bandeirantes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM198975\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8761,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caibi",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411590\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9863,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM243535\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8906,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411525\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro M\u00fcller",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411585\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9694,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069652\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9876,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Mour\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045047\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9758,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM082697\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9815,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM299732\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9924,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009371\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9928,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143149\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9675,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM310952\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9743,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM232377\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9767,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM071948\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9775,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM281503\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9865,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Largo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045060\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9912,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM138477\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9923,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009370\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9932,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044870\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9939,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143133\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9931,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143117\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9940,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143125\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10287,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranjeiras do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044957\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10278,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044927\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10234,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10266,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM257157\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10326,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matinhos",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM171936\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10308,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Marechal C\u00e2ndido Rondon",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM071941\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10442,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palmeira",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM316289\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10431,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037875\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10417,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045075\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36790,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco de Paula Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557415_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10402,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069651\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10409,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044917\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10447,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palmeira",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044931\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10468,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM267637\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11005,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mafra",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM111447\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10466,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM265415\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10484,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM075122\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10482,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM289544\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10510,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045005\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10495,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009344\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10488,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM067665\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10520,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044896\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10498,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044989\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10521,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045046\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10543,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Frontin",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM301600\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10568,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044929\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10714,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045093\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10743,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tibagi",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044904\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10691,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021836\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10707,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM089701\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10740,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Terra Rica",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM347548\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10750,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tibagi",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM197534\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9869,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Largo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045058\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10936,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cambori\u00fa",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM253915\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10958,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM279464\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10960,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM279462\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10979,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itai\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM279468\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10959,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM279463\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10978,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itai\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM313460\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11033,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM336763\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11019,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM332600\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11034,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM002975\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11046,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Urubici",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM265718\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9884,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Mour\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045061\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13003,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mandagua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010062\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9855,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044872\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9851,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM000328\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12811,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009865\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12810,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009861\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12898,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009905\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12901,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009908\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12934,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009937\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12948,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009969\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12906,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009923\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12935,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009936\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12949,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009968\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9867,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Largo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM089707\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12970,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010008\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12978,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010023\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12986,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010028\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12992,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010042\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13006,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010075\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13009,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010069\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13011,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010067\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13080,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010057\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13092,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010071\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13136,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010088\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13058,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009904\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13079,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009947\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13094,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009946\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13088,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010018\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13127,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009851\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13133,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010091\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13134,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010089\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13125,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Floresta",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009942\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13172,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010065\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13280,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipiranga",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000014603a_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9890,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capanema",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009326\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9885,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Mour\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045059\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9896,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capanema",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009328\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9902,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castro",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045119\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10415,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045115\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20954,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00159746\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20961,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tunas do Paran\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00156397\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10411,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044885\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21597,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxias do Sul",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0105056\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25327,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Massaranduba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006153\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9914,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069647\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10407,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045063\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36857,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557396_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9911,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143126\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24569,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/EVB\/EVB000214\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23025,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA083385\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23022,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA088043\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10069,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033208\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24667,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Catarina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0034331_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0034331_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24650,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0059424\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24779,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0015614\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24580,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/EVB\/EVB000194\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24722,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos Novos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0000195\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24713,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Amaro da Imperatriz",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0039121_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0039121_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24767,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhota",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0016389\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24794,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipua\u00e7u",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0036709_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0036709_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10985,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM082699\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25108,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011271\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9768,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033200\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25285,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006163\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25381,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006136\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25304,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapo\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI005926\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25314,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006146\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25350,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006142\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25364,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Pedrinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI008612\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25405,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Urussanga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006125\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25488,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006150\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10208,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM075244\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9948,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033189\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26140,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002640\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9974,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045095\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26154,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002656\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10352,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045083\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42150,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37748\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42213,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guabiruba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37792\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9971,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045004\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9762,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037595\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9904,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Catanduvas",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033218\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10517,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044962\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29438,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555287_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9980,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"C\u00e9u Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM313466\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35716,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557430_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9929,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143116\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9759,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM094281\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9927,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM082698\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9761,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033187\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42873,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"C\u00e9u Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38004\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9925,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009324\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32366,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556240_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9984,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chopinzinho",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037879\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35721,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco de Paula Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557452_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35718,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557455_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32760,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556528_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10170,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143144\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33257,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Miguel do Oeste Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556663_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10317,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009325\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33934,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01023526_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9917,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143122\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9919,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076521\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34164,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556906_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9933,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044882\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34935,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557168_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35045,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686474_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10116,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044864\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35731,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557470_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10527,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045078\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36233,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556937_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20957,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148222\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36953,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557418_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36956,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556456_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36994,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556935_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10323,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matinhos",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM089709\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41185,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37154\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10309,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Marechal C\u00e2ndido Rondon",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM056206\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37157,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luiz Alves Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559220_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37160,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luiz Alves Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556018_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37165,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luiz Alves Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557230_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37185,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556443_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37194,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555286_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37177,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556506_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9937,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143121\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38273,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555732_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10189,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM094284\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37465,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos Novos Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556470_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37462,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castro Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556460_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37589,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555328_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37613,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556980_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37618,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556972_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42694,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Api\u00fana",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38176_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38176_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37615,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556982_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23024,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carambe\u00ed",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA113113\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37734,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canoinhas Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555380_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37733,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555332_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10176,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143123\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9953,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069649\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38407,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557451_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10319,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009352\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37929,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556546_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37912,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556251_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37916,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01080882_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38017,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556505_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38051,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559175_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9782,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Balsa Nova",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM131822\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38132,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555316_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38162,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557265_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38426,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556394_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38417,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556602_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38408,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557460_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38420,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559218_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38435,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555245_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38461,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556943_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38459,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559217_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38470,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557189_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38465,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556021_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38467,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555360_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38519,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557259_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38609,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556544_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38571,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaperu\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557458_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38615,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaguaria\u00edva Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556177_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9778,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ant\u00f4nio Olinto",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM338854\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38650,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559647_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38721,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Os\u00f3rio Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555690_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38938,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557039_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10423,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM336209\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38714,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capinzal Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556504_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9926,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009340\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9814,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM313461\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42141,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ascurra",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37737\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38759,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559163_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38820,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556955_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38819,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556259_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38822,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556011_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38832,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556408_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38871,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556405_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9918,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076525\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38920,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556957_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38930,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686467_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38943,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhota Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557275_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38963,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555559_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38984,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seng\u00e9s Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558768_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39059,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Toledo Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556605_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39070,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro M\u00fcller Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556857_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39063,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro M\u00fcller Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556924_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39332,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro M\u00fcller Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557445_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39347,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sombrio Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556966_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39346,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sombrio Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556987_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39352,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556526_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39368,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Irine\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555263_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39391,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555333_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9952,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044922\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42416,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipumirim",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37985\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39397,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556239_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39449,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco de Paula Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557438_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10378,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037594\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9812,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044881\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40716,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556965_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39579,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Amaro da Imperatriz Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557268_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40858,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxias do Sul Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556899_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9808,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bandeirantes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM192787\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39737,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palmeira Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555236_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39714,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559189_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39723,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555549_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39758,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555258_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39792,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seara Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558784_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39784,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558943_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42725,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38196\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39832,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Terra Boa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556861_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42942,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaramirim",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38199\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39922,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557387_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10191,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM129871\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9946,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143143\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42103,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monda\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38554\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40051,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559329_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40050,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palmeira Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557454_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40117,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vidal Ramos Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555251_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40137,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555327_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40116,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vidal Ramos Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555359_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40118,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vidal Ramos Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555366_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10200,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254207\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40189,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556453_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42593,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Celso Ramos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38086\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40352,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Papanduva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556454_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40353,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Papanduva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557439_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40351,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Papanduva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556397_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40400,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Joaquim Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555406_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40552,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556404_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42792,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38305\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40521,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556413_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40546,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557427_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40571,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555301_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40689,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557284_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40694,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555558_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40722,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555388_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40796,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Leopoldo Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558836_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40856,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556574_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40859,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxias do Sul Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556917_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41124,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37098\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9817,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM295040\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41158,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra Bonita",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37115\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41179,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vitor Meireles",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37153\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41196,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rosa de Lima",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37165\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41125,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37101\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41171,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37140\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9942,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143147\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41197,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37164\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41225,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lacerd\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37186\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41230,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cap\u00e3o Alto",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37191\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41244,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37198\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41251,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37207\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41260,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37211\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41227,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luzerna",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37189\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41229,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Celso Ramos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37188\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41243,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02967\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41259,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ascurra",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37208\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41266,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37215\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41269,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37217\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41320,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gr\u00e3o Par\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37228\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41330,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37239\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41273,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37218\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41324,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Nereu",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37232\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41336,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37245\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41770,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mirim Doce",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37695\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41346,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37252\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41353,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rodeio",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37261\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9944,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143142\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41345,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaial",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37253\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41347,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Belo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37255\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41362,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02973_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02973_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41432,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37419\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41436,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37418\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9936,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143136\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41472,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37440\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9826,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021822\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41518,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37514\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41527,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37522\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41523,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37520\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41533,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37508\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41560,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37555\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41528,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37525\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41530,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laguna",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02981_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02981_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41548,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1gua Doce",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37550\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41567,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37552\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41647,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37622\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41704,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jos\u00e9 Boiteux",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37668\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41721,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas Mornas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37673\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41765,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vitor Meireles",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37702\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41683,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palma Sola",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02989\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41718,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37672\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41762,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37680\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41767,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Pedrinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37687\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41769,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37686\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41815,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Zort\u00e9a",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38400\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10145,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021845\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41772,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Get\u00falio",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37689\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41813,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Conc\u00f3rdia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38405\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41829,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38390\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41844,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38359\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9938,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143134\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41848,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ant\u00f4nio Carlos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38347\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41873,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38351\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41841,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38382\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41845,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38383\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41859,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Api\u00fana",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38346\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41874,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaial",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38348\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41881,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jos\u00e9 Boiteux",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38361\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41883,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas Mornas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38349\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42040,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38530\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42105,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Romel\u00e2ndia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38538\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42037,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seara",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38496\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42049,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Martinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38527\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42134,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37733\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42221,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37805\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42142,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Armaz\u00e9m",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37734\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42222,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Schroeder",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37804\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10203,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254210\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42427,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37943\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42378,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guabiruba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37914\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42439,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37979\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42443,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Urussanga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37991\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42447,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cocal do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37981\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42444,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37992\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42446,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37982\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42456,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38005\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42492,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leoberto Leal",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38028\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42498,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42449,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37956\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42464,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Castelo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37987\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42493,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38031\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42499,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Api\u00fana",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38015\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42503,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio dos Cedros",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38010\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42620,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38116\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42513,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anit\u00e1polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38022_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38022_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42525,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ant\u00f4nio Carlos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03017_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03017\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42549,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ituporanga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38068\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42546,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos Novos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38058\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42603,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38096_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38096_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42598,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38115\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42606,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38107\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42608,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Martinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38103\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42640,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Massaranduba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38135\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42650,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38129\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42688,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38177\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42683,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38173\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9963,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021816\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42693,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38180_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38180_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42718,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38223\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42722,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Amaro da Imperatriz",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38198_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38198_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42743,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38235\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42706,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38187\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10164,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021817\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42744,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Crici\u00fama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38234\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42797,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro Muller",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38274\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42805,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38271\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42796,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38285_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38285\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42853,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38276\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42855,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38260\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42881,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mallet",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38069\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9951,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045014\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9823,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM161467\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9834,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044936\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9822,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045036\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9832,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045072\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10207,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM004126\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10032,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033199\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10219,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045096\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20959,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sertan\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00214165\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10218,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044999\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10217,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044920\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9990,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Clevel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009322\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10233,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044883\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9854,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044878\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9977,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chopinzinho",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021834\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9842,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044868\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10012,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085037\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9840,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045071\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9846,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045088\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10199,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254206\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10011,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033197\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10448,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palmeira",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045055\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9861,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM261135\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10511,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045102\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10198,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045094\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10013,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085039\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10146,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021844\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10024,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM094287\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10020,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM094285\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9993,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Clevel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009334\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9992,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Clevel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009354\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112891_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112891\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45369,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112939_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112939\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10250,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacarezinho",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033194\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9987,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cianorte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009336_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009336\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10230,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044977\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10197,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044956\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9994,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Clevel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009331\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10209,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044967\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10227,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044968\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39817,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555372_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9998,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM259525\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10181,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM172889\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10010,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085044\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12805,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009854\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9777,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM339934\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42075,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pontal do Paran\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38506\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13178,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Santa B\u00e1rbara",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010036\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13014,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010070\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7877,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149598\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26128,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002539\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10223,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM002001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10656,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Bonito do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM179277\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10591,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM327707\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10087,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM129870\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10054,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Ulysses",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM243538\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10661,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM209737\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10545,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Peabiru",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM318515\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10383,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM265717\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10405,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM239391\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10487,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM117377\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7707,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibipor\u00e3",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC060833\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22312,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HDJF\/HDJF001296_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10472,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM075136\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8236,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sapopema",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC019496\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12922,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009953\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26146,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Reserva do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002274\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38418,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556231_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38234,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555234_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45375,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0240912_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0240912\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38148,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557695_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8834,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM409648\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13140,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009955\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38812,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556009_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38651,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556498_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38623,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556998_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37869,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556008_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38560,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556006_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37876,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556032_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37662,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556353_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37273,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556931_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37109,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557174_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36836,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556933_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37434,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555868_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40769,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556478_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37267,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556996_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39920,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556468_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39261,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557255_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36248,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559200_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37244,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778550_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10379,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037593\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40121,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556997_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39849,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559187_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39923,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557386_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39790,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557425_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39669,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556004_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39223,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555697_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39668,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556427_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8085,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camb\u00e9",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150044\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39428,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557290_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39226,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556452_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38485,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556437_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37675,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Faxinal Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559152_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38220,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tibagi Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555387_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40380,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipiranga Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556859_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45333,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112930_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112930\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":44948,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0215703_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0215703\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42507,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Martinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38027\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10375,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM047202\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10187,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044897\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10512,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045077\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8895,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009363\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10369,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045050\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4066,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1483897\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1484861\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10535,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045019\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10533,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045051\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10132,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045028\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10139,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045026\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10528,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045080\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10178,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM168198\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10080,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044893\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9996,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Colombo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076524\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9972,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045118\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10076,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044899\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7867,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149484\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10333,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM094282\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10532,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044876\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10095,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044898\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8011,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150047\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10134,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045062\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10286,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranjeiras do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM096909\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10355,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044918\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10283,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranjeiras do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009342\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10289,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranjeiras do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM034332\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10127,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021806\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10117,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044894\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10275,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM257154\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10351,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009339\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10262,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM111440\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10256,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaguaria\u00edva",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM129877\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10296,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM109448\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10347,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069648\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10336,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM067671\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044952\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10360,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044951\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10293,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM210063\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10325,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matinhos",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM117378\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10320,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009357\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10343,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM339929\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10424,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM331006\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10476,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM079468\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10497,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM161468\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10505,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045091\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10470,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM111458\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10467,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM267636\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10463,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143118\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10603,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045110\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10703,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM237072\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10632,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Prudent\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045040\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10637,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM191796\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10616,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM131818\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10674,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM079474\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10705,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM104099\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10704,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM056205\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10697,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076452\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10708,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045112\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10723,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM313468\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10722,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045016\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10764,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037591\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10744,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tibagi",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045048\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10781,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Xambr\u00ea",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM003957\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10724,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM084443\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10726,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seng\u00e9s",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021826\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10716,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076450\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10715,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044933\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10739,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Terra Boa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009335\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10782,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Xambr\u00ea",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009341\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10766,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033188\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10896,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM104576\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10929,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra Velha",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM125406\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10933,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044955\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10839,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bom Jesus",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM338856\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10922,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas Mornas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM306105\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10928,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra Velha",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM094283\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10931,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044887\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10938,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos Novos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM002974\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10934,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044921\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10963,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085040\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10947,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM203163\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10942,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM203152\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10962,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085041\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10965,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM289540\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10950,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM203162\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10961,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085042\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10981,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044923\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10983,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044991\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10993,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM002976\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10999,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lages",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM002972\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11000,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laguna",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM249824\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11008,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Papanduva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM345668\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11029,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM332972\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11021,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM327724\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11042,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Joaquim",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM320256\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11045,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tubar\u00e3o",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM249823\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11006,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palho\u00e7a",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045054\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11018,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM332602\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11020,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM332598\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11030,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM339419\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11044,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tubar\u00e3o",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM249825\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12841,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009902\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12984,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010039\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12977,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010024\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12930,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mandagua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009914\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12793,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapo\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009850\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12801,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000014322\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12820,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009872\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12824,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009871\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12817,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mandagua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009875\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12835,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000014329\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12908,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009912\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12794,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapo\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009846\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12792,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009841\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12795,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009849\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12822,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000014326\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12821,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009873\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12831,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009885\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12907,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009911\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12969,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010014\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12929,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009940\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12931,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009935\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12923,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009954\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12940,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009962\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12942,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranava\u00ed",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009959\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12988,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010032\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13002,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010049\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13000,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010053\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12997,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010078\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12993,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010043\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13023,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010107\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13013,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010074\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12987,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010029\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13024,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010108\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12985,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010040\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13001,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010048\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12998,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010052\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13007,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010076\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13005,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranava\u00ed",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010064\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13010,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010068\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13059,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010035\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13095,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010055\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13085,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009964\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13099,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13110,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010072\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13069,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010037\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13098,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009957\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13096,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010054\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13086,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13087,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010019\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13146,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010026\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13162,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010066\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13138,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009999\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13151,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009856\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13158,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009836\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13171,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009956\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13145,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13170,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010020\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13206,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009907\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13111,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009943\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13129,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010003\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13131,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010077\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13176,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Miraselva",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009971\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13339,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000038820a_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13341,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000038820_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41258,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bigua\u00e7u",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37209\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19900,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00161694\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42884,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palmas",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38062\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20953,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria do Oeste",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00190578\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20951,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00161688\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23026,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA083369\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21443,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxias do Sul",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0105057\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23027,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA083273\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23021,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camb\u00e9",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA116207\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23017,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA083235\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23039,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibipor\u00e3",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA113126\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24171,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/LUSC\/LUSC004949\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponte Alta",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/LUSC\/LUSC008987\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24671,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0059496\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24668,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Castelo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0059488\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24678,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos Novos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0059493\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24692,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0059497\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24736,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Torres",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0016844\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24742,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0000197\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24729,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0000179\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24669,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0059490\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24676,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0059494\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24720,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas Mornas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0039344_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0039344_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24737,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0016727\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24825,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0015416\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25335,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Crici\u00fama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006156\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25292,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhota",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006158\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25299,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Massaranduba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI010611\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25307,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006175\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25290,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jos\u00e9 Boiteux",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006144\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25351,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006151\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25362,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapo\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006092\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25370,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rosa do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006154\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25402,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Api\u00fana",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006157\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25465,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Crici\u00fama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006123\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25487,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Urussanga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006171\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25489,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Crici\u00fama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006130\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25319,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhota",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006148\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25340,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006117\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25387,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro Muller",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006137\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25434,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Forquilhinha",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006176\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25474,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI010608\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25701,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gramado",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002430\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42699,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38184\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42879,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37789\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26145,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Reserva do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002437\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26139,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002678\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26136,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002671\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26141,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002546\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26142,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002468\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26127,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002607\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26131,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002542\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26153,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araquari",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002457\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26143,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002428\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26144,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002439\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26149,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tunas do Paran\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002285\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42920,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38181\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26236,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556434_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26238,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556573_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42956,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37775\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26713,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558841_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26829,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00885112_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41175,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Botuver\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37149\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30579,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557356_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41840,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38363\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":28741,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559750_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29420,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555256_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29444,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555344_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29569,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Miguel do Oeste Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555440_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41245,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bigua\u00e7u",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37201\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32812,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556588_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30627,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555676_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30637,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555691_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41795,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canoinhas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB39189\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31016,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555961_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36954,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555120_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32114,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556167_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32753,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556410_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32768,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556446_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32811,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556587_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32763,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556463_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32775,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556581_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32850,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556532_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33280,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556678_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42899,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38265\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42058,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38462\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42562,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rosa de Lima",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38070\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33933,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01023525_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39394,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556553_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42692,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Campo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38182\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34163,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556900_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42687,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38185\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34173,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556988_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34177,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556941_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34179,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556950_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34178,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556949_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42723,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38224\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34180,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556951_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39725,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556388_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35046,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686475_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35064,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686464_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35224,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557270_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12804,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000014325\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35633,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sombrio Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557461_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35717,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557443_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35719,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557456_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35730,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557412_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35723,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557468_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35729,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557407_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35720,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557459_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42151,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio dos Cedros",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38564\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42561,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38073\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37417,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557029_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36247,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555417_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12813,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000020153\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42135,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37741\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36246,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778518_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8012,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149954\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36791,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557187_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42069,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38522\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36808,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555302_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36809,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559456_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36821,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chapec\u00f3 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555694_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42194,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Timb\u00e9 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37763\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36831,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Alegre Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559310_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36853,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556579_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36863,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bom Retiro Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557393_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36856,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gravata\u00ed Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555981_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42976,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38020\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36854,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556492_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36864,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bom Retiro Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559306_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42528,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Campo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38038\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42408,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipira",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37976\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36955,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558953_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36959,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556403_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36960,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556858_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36975,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557277_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36988,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557401_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36992,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557399_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42510,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Api\u00fana",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38016\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36972,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557269_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36989,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557400_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37005,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra Velha Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556385_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37186,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556020_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37183,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556016_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37110,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bra\u00e7o do Norte Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555280_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37117,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557388_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37103,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558927_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42511,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38019\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37158,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686468_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37164,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luiz Alves Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557229_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37166,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luiz Alves Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556954_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37161,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luiz Alves Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557274_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37178,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557286_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37192,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Montenegro Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555689_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37181,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556940_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37184,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556019_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37191,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Montenegro Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556555_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37193,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00ed\u00a3o",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555441_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42215,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37800\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37287,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557397_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37240,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Xanxer\u00ea Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555298_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37241,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos Novos Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558938_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37284,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxias do Sul Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556901_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37309,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555254_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37316,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556975_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41734,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37608\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37315,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557173_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37312,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556499_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37347,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556930_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37397,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palho\u00e7a Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557273_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42463,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37978\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37415,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555859_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37546,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556911_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42641,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Dona Emma",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38139\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37538,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556022_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37548,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556479_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37580,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556015_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42225,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ascurra",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37806\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37602,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686463_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42897,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mostardas",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37274\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37718,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palho\u00e7a Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557257_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37728,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joa\u00e7aba Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555426_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37737,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Reserva Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555317_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41732,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Abelardo Luz",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB40351\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37738,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Reserva Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556888_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37732,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Colombo Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555233_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37735,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556480_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42880,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37909\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38091,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tibagi Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556903_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37857,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559661_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42887,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38267\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37850,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557191_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37875,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556003_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37877,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556012_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37914,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559455_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37915,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559300_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38047,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556936_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38048,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556995_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38050,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778535_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38046,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557043_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38054,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556007_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38083,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arapoti Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557083_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38092,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seng\u00e9s Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556469_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42053,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Colombo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38521\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38144,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558928_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38143,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559458_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38166,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557192_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8614,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Novo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009323\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38145,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555386_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38180,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559670_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38235,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555274_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38266,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559457_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38302,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gramado Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557467_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38331,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557434_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38333,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557449_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10204,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254228\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38332,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557408_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38411,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557450_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38379,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559657_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38409,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557431_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38412,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557433_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38428,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686465_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38421,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555527_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38431,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555246_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41340,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37249\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38434,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555249_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41736,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Otac\u00edlio Costa",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37604\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38410,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557426_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38430,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556017_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38422,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559662_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38427,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559668_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38432,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555247_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38456,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01023528_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38466,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556986_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38463,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556984_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38477,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559219_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38501,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559162_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38620,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaguaria\u00edva Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557177_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41172,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Botuver\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37143\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38570,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555121_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38567,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaperu\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557414_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38573,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chapec\u00f3 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555692_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38611,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaguaria\u00edva Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556530_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38621,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaguaria\u00edva Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559301_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12939,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009972\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38625,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556495_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42182,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pomerode",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37754\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38761,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luiz Alves Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556415_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38708,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capinzal Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555557_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38760,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro M\u00fcller Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557421_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38762,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro M\u00fcller Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557406_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38810,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558707_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42491,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anita Garibaldi",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38029\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41644,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Nereu",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37621\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38781,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559182_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38927,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557428_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38817,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556948_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38816,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556945_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42495,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vidal Ramos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38823,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557231_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38825,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555250_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38845,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556488_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38856,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555253_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42497,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38036\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38893,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556400_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38918,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556170_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38919,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556953_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38910,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556377_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38923,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555747_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38904,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555895_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38929,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556952_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38934,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555906_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38931,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557232_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38933,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555896_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38940,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhota Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556942_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11311,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GARUVA",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051678\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38954,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557263_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38964,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555292_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38941,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhota Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556929_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38968,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556471_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38952,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Alegre Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555355_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42709,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38178\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20949,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148964\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39051,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556543_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39062,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seara Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555368_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39052,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556905_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39061,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seara Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556916_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39101,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556974_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39105,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556002_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39104,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557267_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39133,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ribeir\u00e3o do Pinhal Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557170_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39138,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557424_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39140,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557169_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39134,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556426_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39334,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556893_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556490_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39139,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555269_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39136,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557390_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39202,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559649_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39204,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556592_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39200,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555705_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39242,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556570_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39249,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558808_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39259,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557256_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42512,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38018\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7390,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bela Vista Do Para\u00edso",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149923\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39343,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sombrio Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558954_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39333,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778534_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39344,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sombrio Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557271_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39335,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556932_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39389,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555322_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39377,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555606_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39396,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555334_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39401,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556355_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39415,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555261_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39409,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557405_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42039,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38512\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39434,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556676_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42625,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38163\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39433,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555607_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39475,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vacaria Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555300_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39476,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vacaria Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558791_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39490,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Timb\u00f3 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555367_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39593,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chopinzinho Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555616_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39621,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacarezinho Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556614_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39594,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chopinzinho Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557260_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39625,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556956_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39649,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559659_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39670,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557262_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39690,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558712_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39691,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555866_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39718,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559188_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39726,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556486_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39735,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555114_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39733,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555554_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39730,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Mour\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556491_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39755,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ca\u00e7ador Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558951_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39759,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ca\u00e7ador Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559308_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39767,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555371_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39774,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557287_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39788,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555348_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39781,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559477_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39779,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558686_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39777,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555543_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39761,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559184_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42607,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Api\u00fana",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38104\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42109,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caibi",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38545\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39780,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555259_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39789,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556435_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39815,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558831_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39816,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555257_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39837,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557193_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39875,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557253_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39878,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555389_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39892,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557261_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41157,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chapec\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37112\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39918,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556010_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41173,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canoinhas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37131\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39964,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556981_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40133,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559215_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40135,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556969_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40174,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco de Paula Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557465_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40129,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556412_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40134,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sombrio Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558939_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40141,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bituruna Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555438_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40136,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556411_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40172,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Francisco de Paula Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556912_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40179,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Leopoldo Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556889_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40181,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Leopoldo Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556369_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40216,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Salvador do Sul Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555551_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40178,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Leopoldo Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556890_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41268,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapo\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37214\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40295,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556551_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40252,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555357_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40250,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557398_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40248,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558952_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40251,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555354_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40253,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555262_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40288,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557462_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40285,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556433_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40286,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557395_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40289,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557436_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40334,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556862_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40341,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556539_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40378,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557463_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40379,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556662_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40391,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556402_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40377,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558922_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40390,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555252_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41205,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lages",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37133\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42064,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38502\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42468,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37970\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41338,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37246\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40485,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro M\u00fcller Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556918_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11331,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"FOZ DO IGUACU",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041559\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41650,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37703\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40522,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555540_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40520,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559190_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40518,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557285_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40556,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556919_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40560,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556380_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40558,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558933_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40519,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558779_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40559,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556459_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41830,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Botuver\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38395\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40597,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monda\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555299_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40563,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557385_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40596,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monda\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555282_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40646,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ararangu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557413_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40666,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Timb\u00f3 Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686466_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40687,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556398_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40638,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556572_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40664,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Viam\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557469_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40682,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557272_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40688,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556983_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40708,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556409_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40762,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro M\u00fcller Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555255_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41716,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB40350\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40767,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556001_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40798,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Leopoldo Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557410_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41181,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37130\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41156,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tun\u00e1polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37113\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41360,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37268\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40779,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557409_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40793,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Leopoldo Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556370_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40853,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555318_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40851,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555319_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40857,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxias do Sul Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555413_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40855,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Alegre Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556465_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40881,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ca\u00e7ador Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558930_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41119,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37105\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40884,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557422_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41123,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37099_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37099_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41120,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Nereu",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02960\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41177,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37151\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41182,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Do Oeste",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37173\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41184,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37155\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41186,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37157\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41190,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Botuver\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37158\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41198,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37167\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41159,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monda\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02963\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41178,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Crici\u00fama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37150\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41183,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37152\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41176,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponte Alta",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37148\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41195,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37162\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41189,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37159\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41232,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chapec\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37193\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41234,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponte Serrada",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37195\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41240,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gaspar",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37194\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41242,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Timb\u00e9 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37199\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41246,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37200\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41249,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37205\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41265,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37212\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41233,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Passos Maia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37192\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41238,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhota",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37202\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41241,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37197\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41248,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37203\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41250,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37204\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41253,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Imaru\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37206\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41264,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37213\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41261,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Amaro da Imperatriz",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37210\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41272,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Imaru\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37219\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41307,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37262\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41318,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37226\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41325,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Botuver\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37235\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42559,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos Novos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38071\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41323,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37233\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41327,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Nereu",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37237\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41334,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guabiruba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37243\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41337,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37244\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41339,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37247\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41341,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37248\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41306,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37227\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41308,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37265\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41319,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37229\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41322,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Belo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37230\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41329,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Nereu",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37236\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41326,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37234\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41342,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37251\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41343,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37250\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41348,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37254\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41358,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Major Gercino",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37266\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41361,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palho\u00e7a",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37270_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37270_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41427,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Rufino",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37422\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41431,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37426\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41354,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37260\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41428,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37423\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41470,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anita Garibaldi",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37442\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41473,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Pedrinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02976\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41475,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37441\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41517,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Celso Ramos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37515\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41520,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37518\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41479,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Terezinha",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37444\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41474,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37443\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41522,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37521\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41524,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37523\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41529,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37506\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41531,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37502\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41535,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37511\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41549,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anit\u00e1polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37559\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41558,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37557\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41645,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37614\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41562,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02983\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41638,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37629\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41642,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Nereu",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37627\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41646,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vitor Meireles",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37625\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41534,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37500\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41540,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cidreira",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37499\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41552,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37556\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41561,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37553\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41559,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37554\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41643,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37624\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41641,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37626\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41677,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anita Garibaldi",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37642\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41687,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37652\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41690,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37653\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41719,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vitor Meireles",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37671\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41733,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Abelardo Luz",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37609\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41761,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02990\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41735,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canoinhas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37656\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41763,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37683\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41679,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Passos Maia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37643\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41691,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37681\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41688,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Benedito Novo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37651\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41705,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37679\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41720,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Pedrinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37670\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41764,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37694\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41766,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37684\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41768,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Imaru\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37693\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41771,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37692\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41782,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas Mornas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37685\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41790,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Xavantina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB39191\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41780,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37698\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41786,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Nereu",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02991\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41812,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Celso Ramos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38404\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10274,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM067669\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41817,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tun\u00e1polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38401\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41820,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38398\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41846,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38380\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41777,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37697\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41783,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anita Garibaldi",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37641\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41781,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petrol\u00e2ndia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37699\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41816,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Celso Ramos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38403\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41818,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Domingos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38402\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41828,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38394\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41821,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipua\u00e7u",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38399\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41836,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38387\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41850,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itai\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38377\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41858,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38371\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41861,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gr\u00e3o Par\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38369\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42047,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38523\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41864,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio dos Cedros",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38364\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41866,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Armaz\u00e9m",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38356\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41875,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rosa de Lima",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38328\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41877,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Agrol\u00e2ndia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38353\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41839,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38384\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41847,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lauro Muller",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38376\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41851,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38358\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41849,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38379\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41862,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Martinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38366\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41865,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Fortuna",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38365\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41867,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mirim Doce",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38357\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41876,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garopaba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB02995\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41878,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Agrol\u00e2ndia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38350\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41882,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38360\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41890,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB39202\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42078,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38509\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42038,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paial",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38513\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42048,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tai\u00f3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38524\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42046,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38519\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42055,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Imaru\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38526\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42044,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38517\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42112,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palma Sola",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38540\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42128,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37723\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42132,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas Mornas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37706\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42133,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ant\u00f4nio Carlos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37732\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42139,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37739\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42193,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37762\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42143,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Armaz\u00e9m",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37735\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42212,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37793\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaial",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37801\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42406,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37957\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42219,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37803\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42228,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ascurra",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37807\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42140,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37736\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42226,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rodeio",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37809\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42234,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37777\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42423,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos Novos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37941\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42430,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Timb\u00e9 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37990\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42434,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37986\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42376,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37913\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42421,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipor\u00e3 do Oeste",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37940\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42426,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Atalanta",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37984\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9895,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capanema",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009330\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42431,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Timb\u00e9 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37983\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42436,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37995\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42445,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37993\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42452,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37980\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42490,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seara",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38510_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38510\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42494,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42496,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponte Alta",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB27875_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB27875\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42500,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Armaz\u00e9m",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38012\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42502,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38007\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42504,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ant\u00f4nio Carlos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38013\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42457,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Agrol\u00e2ndia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37969\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42489,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Conc\u00f3rdia",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38009\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42475,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapiranga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37938\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42506,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38011\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42501,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Pedrinho",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38026\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42508,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itai\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38008\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42523,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38037\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42543,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lacerd\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38056\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42527,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38039\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42529,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37908\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42514,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ararangu\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38024\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42524,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canelinha",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38023\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42612,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38098\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42526,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mirim Doce",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38032\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42536,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38042\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42591,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Fraiburgo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03019\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42597,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ituporanga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38114\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42599,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38112\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42570,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cocal do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38106\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42592,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38092\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42596,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38126\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42601,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itai\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38109\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42604,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38095\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42649,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38128\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42605,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38102\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42611,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mirim Doce",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38100\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42609,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Armaz\u00e9m",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38101\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42634,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anit\u00e1polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38132\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42637,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leoberto Leal",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38142\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42684,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38170\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42690,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38191\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42689,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guabiruba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38179\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42691,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38188_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38188_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42695,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rodeio",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38192\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42697,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38183\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42720,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palho\u00e7a",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38222\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42726,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Penha",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38203\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42729,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38194\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42717,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38229\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42696,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rodeio",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38193\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42698,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03027\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42719,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38228\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42721,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Amaro da Imperatriz",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38225\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42728,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaragu\u00e1 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38206\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42742,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38239\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42760,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Imaru\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38197\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42786,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anit\u00e1polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38308\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42759,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Balne\u00e1rio Barra do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42791,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38304_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38304\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42789,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anit\u00e1polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38309\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42793,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Botuver\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38303\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42885,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38507\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42795,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alfredo Wagner",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38284\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42801,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38273_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38273_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42824,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Dona Emma",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38264\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42854,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38277\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42790,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vidal Ramos",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38307\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42798,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Treviso",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38275\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42794,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alfredo Wagner",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38301\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42804,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38270\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42800,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angelina",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38297\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42806,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38268\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42940,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gr\u00e3o Par\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38061\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42947,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaial",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38186\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10277,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076462\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7383,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bela Vista Do Para\u00edso",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149912\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7854,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149482\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8410,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM106061\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8789,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bombinhas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM353985\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8783,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palma Sola",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411514\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8835,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Timb\u00e9 do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411533\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9718,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044983\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9968,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076523\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8884,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Turvo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411520\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8883,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411477\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8886,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411550\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10380,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037592\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10288,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranjeiras do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045076\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8962,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapiranga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411521\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45329,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0124706_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0124706\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8964,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM004123\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45330,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0243109_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0243109\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8963,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411586\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8972,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM075246\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45431,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112935_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112935\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10393,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045113\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9006,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Armaz\u00e9m",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411588\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9004,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411519\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9090,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411458\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9007,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anita Garibaldi",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411592\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9054,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canelinha",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411583\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9091,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411581\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9128,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411584\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9139,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411529\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10413,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045089\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10332,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037881\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10033,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033203\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12995,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010045\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55205,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019861\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55198,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019864\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55199,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camb\u00e9",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019858\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55210,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019855\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12979,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010021\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42686,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03026\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42052,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Colombo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38518\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7873,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149621\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9005,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Colombo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM411578\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9962,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM234033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":130,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUCP\/HUCP00016567\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9872,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Magro",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM267633\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9844,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM237078\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9693,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM334242\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9776,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM284334\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9785,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bandeirantes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM189129\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9734,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM056207\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9672,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM176386\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10302,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mallet",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM304852\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9949,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM334241\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9857,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM261136\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9746,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM296810\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9709,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM131812\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9677,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044988\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10299,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM210073\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10150,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM275866\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10105,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM201740\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10652,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Reserva do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM340678\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10051,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Ulysses",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM257156\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9982,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"C\u00e9u Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM336767\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10565,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pinh\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM193318\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10271,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM336762\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10162,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021820\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10018,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM151508\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10613,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254231\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10706,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM161461\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10504,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM138472\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10765,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM228010\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12895,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009899\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24566,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/EVB\/EVB001667\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10745,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tibagi",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM340630\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24172,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/LUSC\/LUSC004952\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13282,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipiranga",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000014603b_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55211,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00069282\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55206,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00069279\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8084,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC052535\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12989,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010031\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10763,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM239392\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13281,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipiranga",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000014603_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7723,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tamarana",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC060806\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12961,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010002\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12938,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009952\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13115,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Doutor Camargo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010041\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22308,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HDJF\/HDJF001297_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13208,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010087\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13139,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009867\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45425,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241150_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241150\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24790,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0015517\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45288,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0240893_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0240893\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13159,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009837\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21600,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palmas",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0034199\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12909,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009913\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12812,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009862\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13081,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010058\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45378,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112933_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112933\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45356,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0240911_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0240911\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11163,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capanema",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UPCB\/UPCB0029091\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":27270,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559199_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39404,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matinhos Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556229_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39271,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556971_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39135,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556894_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39034,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Terra Boa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556928_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38811,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rebou\u00e7as Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555265_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20956,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038096\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38729,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558793_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10037,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM171927\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39243,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555546_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39106,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556967_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39141,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556474_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25919,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002545\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38944,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556946_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38782,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556896_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24785,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0023295_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0023295_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25089,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quinta do Sol",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011247\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10042,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033184\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24740,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0007410\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38542,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556610_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38504,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557254_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38406,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556447_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38326,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarania\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778522_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38049,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556994_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38093,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Seng\u00e9s Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556860_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38188,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555264_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37781,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cruzeiro do Oeste Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556944_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37704,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556445_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38343,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557188_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38275,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557186_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38163,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559192_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37918,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555553_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37824,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556005_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37736,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556476_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22275,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0067611\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37488,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555615_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22154,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ventania",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0142107\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37419,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556475_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37463,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556603_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556477_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37255,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556895_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39060,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Toledo Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778538_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36943,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555548_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36976,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556395_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36811,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558711_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7956,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150045\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24716,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0007479\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37320,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557228_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37118,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556472_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36893,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556363_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38658,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556934_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34170,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556963_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37679,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matinhos Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556993_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40742,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranjeiras do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555275_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38182,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559161_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40564,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Mariana Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556611_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40343,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559174_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39911,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558803_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39877,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559303_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39791,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556864_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39754,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555556_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40219,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556187_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40131,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranjeiras do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555110_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39893,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556992_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39865,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556497_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39510,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557392_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39644,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778536_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39592,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chopinzinho Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556448_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40886,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556428_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8131,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camb\u00e9",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149901\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38907,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555839_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39354,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555296_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38911,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555905_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7584,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tibagi",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149902\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24721,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0015699\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39322,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555297_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39103,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555412_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38380,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559658_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38543,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556673_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39374,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556904_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37936,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipiranga Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00283863_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37387,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556909_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37225,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557276_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36993,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556923_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40875,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555473_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40545,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557457_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40299,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555295_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40053,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557402_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45417,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112929_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112929\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37891,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Mour\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556596_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37388,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cascavel Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556591_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37301,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558834_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33258,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556646_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40547,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556908_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40025,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556432_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40278,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campina Grande do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558842_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45398,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chopinzinho",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112947_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112947\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39768,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Prudent\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555336_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45377,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112958_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112958_e1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112958\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45153,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijuca do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112932_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112932\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40658,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557446_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10530,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044926\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39494,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557448_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11856,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARATUBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041534\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39436,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557056_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40140,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bituruna Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555356_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45150,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arapoti",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241151_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241151\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39493,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557447_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11346,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ARAQUARI",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045035\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11293,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047015\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11404,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ARAQUARI",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11357,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARAQUECABA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047116\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11697,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00016620\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11717,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"BOCAIUVA DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044995\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10039,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033201\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11779,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CAMPINA GRANDE DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041540\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11814,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PARANAGUA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051662\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11791,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUNDIAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041571\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11809,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CANDOI",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045013\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11859,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044989\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11858,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DOUTOR ULYSSES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044966\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11922,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GARUVA",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00050803\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12100,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CURITIBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041531\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11959,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUNDIAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044983\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12030,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CERRO AZUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044965\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12067,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SERTANOPOLIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00081307\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12149,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"TIBAGI",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00050833\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12094,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"NOVA TEBAS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041572\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12112,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUNDIAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044984\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12187,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CERRO AZUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044967\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12206,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"TIJUCAS DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051635\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10053,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044892\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10401,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069658\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10267,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM111444\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10408,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045045\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12637,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTA MARIA",
        "state_province":"RS",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00112027\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11277,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARATUBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00029591\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11283,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051682\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11282,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"BOCAIUVA DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051671\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11299,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UNIAO DA VITORIA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047117\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11344,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CERRO AZUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11291,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041560\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11345,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ARAQUARI",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11352,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CERRO AZUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044996\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11362,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LONDRINA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00027545\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11402,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO JOSE DOS PINHAIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044992\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11353,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ANTONINA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045012\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11399,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARATUBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00029342\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11401,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PARANAGUA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041564\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11413,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ADRIANOPOLIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041553\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11813,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ALMIRANTE TAMANDARE",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051643\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10264,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM237070\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11694,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO JOSE DOS PINHAIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00026250\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11740,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARAQUECABA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051653\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11695,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUNDIAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051646\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11698,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DOUTOR ULYSSES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051681\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11716,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARAPUAVA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041556\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11736,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041561\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11815,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GARUVA",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051679\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11808,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ANTONINA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041567\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11806,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CAMPO ALEGRE",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045036\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11812,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ITAIOPOLIS",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051641\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11780,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CAMPO LARGO",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047013_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047013\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10260,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM272435\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11807,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"URUBICI",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047114\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11860,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUNDIAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044991\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11862,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ADRIANOPOLIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045026\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11869,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PARANAGUA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047028\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11891,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"TRES BARRAS",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00092124\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11901,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CERRO AZUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045029\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11913,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARAQUECABA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00016600\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11920,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"RIBEIRAO DO PINHAL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045000\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11908,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAPOPEMA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00065615\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11910,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ALVORADA DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00076994\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11923,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARAQUECABA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051652\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11977,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARATUBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00029485\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11979,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041543\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10272,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM071945\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12007,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PARANAGUA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041542\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12028,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CAMPINA GRANDE DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041528\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12034,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PARANAGUA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12032,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ADRIANOPOLIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045025\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12062,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUNDIAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044998\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12059,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LONDRINA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00062426\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12065,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LONDRINA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00076992\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12077,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CAMPINA GRANDE DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051676\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10057,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM320257\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12075,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARATUBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041554\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12087,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PIRAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041552\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12074,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CURITIBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041536\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12113,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ADRIANOPOLIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045027\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12095,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"RONCADOR",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041575\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12099,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PALMAS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00027516\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12103,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CURITIBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051595\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12097,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GARUVA",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00050804\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12107,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"TIJUCAS DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044987\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12105,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DIAMANTE DO NORTE",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041538\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12119,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LONDRINA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00077004\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12142,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO JOSE DOS PINHAIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045020\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12146,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"TOMAZINA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047104\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10060,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044961\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12141,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CASTRO",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044990\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12205,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PARANAGUA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00050801\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12201,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CERRO AZUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047094\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12204,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO JOSE DOS PINHAIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00050798\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10416,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044998\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12555,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ARAPONGAS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00077011\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12639,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VACARIA",
        "state_province":"RS",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00067129\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12643,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VACARIA",
        "state_province":"RS",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00067127\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12646,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VACARIA",
        "state_province":"RS",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00067292\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12649,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CAMPO BELO DO SUL",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00067068\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12636,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTA MARIA",
        "state_province":"RS",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00112028\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12644,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VACARIA",
        "state_province":"RS",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00067128\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12642,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VACARIA",
        "state_province":"RS",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00067131\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12647,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ANITA GARIBALDI",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00067140\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12650,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CAMPO BELO DO SUL",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00067109\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10067,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM106064\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24805,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0024176\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24761,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0024174\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25107,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001458\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10065,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"F\u00eanix",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM308613\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10074,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM052259\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10273,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM319261\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10367,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045044\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10377,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM062762\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10285,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranjeiras do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM014583\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10112,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Goioer\u00ea",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM342267\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10093,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044888\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9726,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM089708\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9671,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM176388\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9732,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143140\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9680,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM243531\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9710,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM131811\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9696,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM253783\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9729,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM084441\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9674,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM171931\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9695,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM250554\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9698,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alvorada do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM267643\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9713,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037598\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9730,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM084442\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9717,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM000032\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36807,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campo Er\u00ea Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555436_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36958,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556458_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37159,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686469_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37256,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ca\u00e7ador Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555305_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37854,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558944_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38151,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sombrio Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556126_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38267,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555304_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38330,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557435_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38414,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557437_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38455,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557453_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38471,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibirama Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556457_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38520,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1 Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557266_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38846,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brusque Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556407_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38883,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558940_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39241,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556547_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39325,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palho\u00e7a Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555248_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39353,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555345_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39413,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Uni\u00e3o Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555379_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39483,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556597_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39736,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"reitzii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557197_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39919,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557423_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40119,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vidal Ramos Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556227_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41894,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rodeio",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB39203\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40860,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxias do Sul Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555414_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40861,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxias do Sul Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556907_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41139,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pomerode",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37084\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41228,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arabut\u00e3",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37196\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41231,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Luzerna",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37190\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41270,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37216\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41349,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37257\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41532,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo Lopes",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37509_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37509_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41682,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ipua\u00e7u",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37611\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41775,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37696\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41822,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38396\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41891,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Massaranduba",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB39205\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42070,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38515\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42124,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Botuver\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37722\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42138,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37738\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42369,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapema",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37906\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42380,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37912\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42448,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mirim Doce",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37959\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42455,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaial",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38002\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42509,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Colombo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38017\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42560,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Carlo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38072\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42610,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38105\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42724,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38220\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42799,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itai\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38272\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":44543,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112928_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0112928\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45357,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Londrina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241127_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241127\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42882,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mau\u00e1 da Serra",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03011\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7552,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149442\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10124,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM111443\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10682,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria do Oeste",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM291614\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13093,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009948\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26271,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557264_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39406,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Marechal C\u00e2ndido Rondon Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778520_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38522,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558945_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20892,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arapoti",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038055\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37365,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matinhos Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556127_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40721,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Umuarama Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556604_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39696,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559191_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39595,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Chopinzinho Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556897_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38133,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557466_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9715,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044982\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9771,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM143135\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9763,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033182\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9766,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM071946\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9756,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM000034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8878,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lapa",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM257144\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9781,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Balsa Nova",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM320114\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9780,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arapoti",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044911\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8767,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bela Vista",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044863\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10784,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Xambr\u00ea",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009345\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10768,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Toledo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM079472\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9888,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capanema",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009338\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10226,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044954\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10222,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044966\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12803,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tel\u00eamaco Borba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000014324\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10769,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Toledo",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM079473\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25436,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Crici\u00fama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006147\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10079,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044862\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10094,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM067670\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9757,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Antonina",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM000022\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10006,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044903\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10129,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapuava",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045023\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10331,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM037884\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10328,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matinhos",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033219\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10412,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044959\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10396,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morretes",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045031\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10644,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076456\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38121,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teixeira Soares Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557394_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10645,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076451\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25333,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Crici\u00fama",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006160\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10318,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matel\u00e2ndia",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044865\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10566,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed do Sul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045057\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8768,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Lu\u00eds",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044867\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24556,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Foz do Igua\u00e7u",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/EVB\/EVB000213\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10615,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM131817\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10709,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044932\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10633,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Quatro Barras",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076458\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9956,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM071947\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9954,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045049\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9891,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capanema",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009327\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10557,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pinh\u00e3o",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM009333\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10589,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"hispidula",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ponta Grossa",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM330250\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25377,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Ludgero",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI006106\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10582,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraquara",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044935\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42939,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gaspar",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37905\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41333,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bigua\u00e7u",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37240\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42868,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38323\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11403,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GUARATUBA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044993\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11280,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"catharinae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MORRETES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047014\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11292,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DOUTOR ULYSSES",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045015\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12101,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"NOVA TEBAS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041573\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12143,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO JOSE DOS PINHAIS",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045022\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12638,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTA MARIA",
        "state_province":"RS",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00112026\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11294,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LAGUNA",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00082226\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11811,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUNDIAI DO SUL",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051640\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11319,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ARAQUARI",
        "state_province":"SC",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00045032\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11412,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PIRAQUARA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041546\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11964,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PARANAGUA",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047035\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12029,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"FENIX",
        "state_province":"PR",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041539\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10026,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM033214\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20943,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00161690\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10015,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Curitiba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM138471\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratuba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM122286\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9679,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM243532\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10941,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM203164\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10957,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Garuva",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM279467\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12899,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009906\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12991,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010047\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13004,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"malacophyllum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010061\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13056,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010027\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38572,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapiranga Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556431_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38741,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bocai\u00fava do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556910_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38945,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhota Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556947_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39098,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"trineura",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Palmas Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555439_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42111,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Orleans",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38543\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42129,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tijucas",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37720\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42195,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Veneza",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37760\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42368,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03007_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB03007_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42377,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sider\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37917\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12994,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010044\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10257,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaguaria\u00edva",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM129875\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10471,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paranagu\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076522\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10982,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM045052\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10977,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itai\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM299733\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10987,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jacinto Machado",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM070984\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10994,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pseudoestrellensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joinville",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM259392\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12924,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009949\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12928,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009939\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12936,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009934\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12968,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010009\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12941,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009958\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12947,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009970\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13015,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sertan\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010080\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13106,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamante do Norte",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010056\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13130,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Marialva",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010090\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13148,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"pereskiaefolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maring\u00e1",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000009864\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24739,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sombrio",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0000163\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24741,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cap\u00e3o do Le\u00e3o",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0019405\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25315,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mikanianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Fraiburgo",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CRI\/CRI010366\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42934,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Florian\u00f3polis",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38627\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36845,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapiranga Mun.",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556436_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37286,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"xylosteoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Leopoldo Mun.",
        "state_province":"Rio Grande do Sul",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557429_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39206,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gua\u00edra Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556589_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40330,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"martiana",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Branco do Sul Mun.",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559460_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":41122,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37104\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42210,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapo\u00e1",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37790\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42220,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Bento do Sul",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37802\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42635,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38143\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42232,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaial",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37776\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42428,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37977\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42379,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro Grande",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37915\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42370,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaja\u00ed",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37907\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42375,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"dilatatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Blumenau",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37910\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42419,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapiranga",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37937\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42412,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Herval d'Oeste",
        "state_province":"Santa Catarina",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38003\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9913,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cerro Azul",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM316287\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10780,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vila Alta",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM188630\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19949,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"rotundifolia",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaraque\u00e7aba",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00143611\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9678,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adrian\u00f3polis",
        "state_province":"Paran\u00e1",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044860\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    }
]