[
    {
        "seq":19770,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guapimirim",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00196139\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7333,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC139183\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21142,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00013030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21260,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163151\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":3721,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0005576\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":3720,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0005575\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9575,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxamb\u00fa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM109450\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9413,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibatiba",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM096912\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9400,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM104697\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9402,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM104701\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9452,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Venda Nova do Imigrante",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM253786\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9554,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM175695\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36777,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Ven\u00e9cia Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556117_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9596,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Francisco S\u00e1",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065926\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9604,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM286904\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10826,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Silva Jardim",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM337356\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11059,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Charqueada",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM162298\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11105,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM250475\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11115,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vinhedo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM317800\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13675,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN037227_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN037227\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14370,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC000183\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20381,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00195599\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21864,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0124316\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25147,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cotia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011196\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26226,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556111_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31980,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957323_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31987,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556115_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37082,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556128_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37306,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itagua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556130_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38245,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556104_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38308,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556096_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38384,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556100_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38400,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556099_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38583,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556116_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38742,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556110_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39018,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556109_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39037,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Niter\u00f3i Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556105_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39187,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Dion\u00edsio Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957316_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40416,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Ven\u00e9cia Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556107_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":3719,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0005574\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":3723,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0005578\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":3722,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0005577\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11062,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaruj\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM159241\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11065,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iguape",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM240043\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11077,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piracicaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM162297\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11110,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM240035\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22969,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA108633\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14401,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC000222\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14402,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC000189\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22749,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi-Gua\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA012544\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21867,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0038392\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22109,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Venda Nova do Imigrante",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0067670\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22235,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0085070\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23378,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mat\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA014020\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25101,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011194\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31985,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957321_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31986,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556114_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36846,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556138_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37317,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anhembi Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556113_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37361,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caieiras Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096307_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37362,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caieiras Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556112_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37460,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castelo Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556129_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37592,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibatiba Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556134_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37776,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556122_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37902,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556097_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38179,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carmo do Rio Claro Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957320_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39020,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00885120_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39185,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Dion\u00edsio Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556094_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39756,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556137_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40239,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itagua\u00ed Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556101_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40310,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Ven\u00e9cia Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556118_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40727,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itagua\u00ed Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556098_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11361,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO PAULO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051608\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12002,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VENDA NOVA DO IMIGRANTE",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039783\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13250,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000038846_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24939,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ribeira de Iguape",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001453\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25246,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001910\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25240,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001454\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25238,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001455\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25166,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaiatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011217\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21972,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piracicaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0038393\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22934,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA031454\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20288,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaci",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00102247\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20296,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo de Faria",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114943\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20274,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209153\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19845,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00175712\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":519,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0117333\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9603,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254241\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21322,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00096623\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39247,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556549_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20519,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nhandeara",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135790\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22991,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA009898\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22804,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Saracuruna",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA122835\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22815,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indian\u00e1polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA099492\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20275,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209184\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19854,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Catas Altas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00162784\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19858,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tiradentes",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092699\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10796,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Niter\u00f3i",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM087374\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9581,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069608\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6980,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149602\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8833,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM405150\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9395,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alfredo Chaves",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM172546\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9601,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065930\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10799,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM425466\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10811,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM023015\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10803,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Igua\u00e7u",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM410054\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10825,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Pedro da Aldeia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM405043\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20389,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209163\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20395,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095757\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20462,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bragan\u00e7a Paulista",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00082600\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20539,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209188\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20493,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joan\u00f3polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00099818\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20506,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lavrinhas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116338\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20349,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00106547\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20587,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Duque de Caxias",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234117\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20540,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114945\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20545,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231358\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20784,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arax\u00e1",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097769_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097769\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20795,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00078136\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20800,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capara\u00f3",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148967\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20813,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Crist\u00e1lia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00041056\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20787,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belmiro Braga",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00165453\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21121,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00115180\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21118,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itanha\u00e9m",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21131,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jales",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00013935\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21138,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juqui\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163157\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21228,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00015625\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21145,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Miracatu",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00107444\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21147,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi Gua\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061608\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21157,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monteiro Lobato",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097894\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21160,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108040\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21137,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00103253\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21148,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi Gua\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061607\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25118,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Atibaia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21252,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00015620\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21263,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061222\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21243,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00138198\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21253,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00015309\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21262,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061582\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21271,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148961\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21278,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163154\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21283,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00166884\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21287,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061589\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21285,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00166781\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21270,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00013031_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00013031\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21275,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00102912\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21282,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163147\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21284,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00115449\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21279,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163155\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25146,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cotia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8451,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM060137\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8705,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Espirito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM425518\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19860,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00133347\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8700,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM405116\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25024,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Biritiba-Mirim",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011238\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20251,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209162\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20201,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Pedro da Aldeia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00104592\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20263,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carmo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234147\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20544,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209169\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20509,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00164087\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20516,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00103422\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21171,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piedade",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061610\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21175,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00099160\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21191,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Claro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038004\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21280,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163158\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21207,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Andr\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00074022\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21215,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00122636\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21193,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Riversul",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098890\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23192,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA093298\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21238,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061609\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21248,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00166673\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23108,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA027233\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23181,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA093380\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23258,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA025640\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23611,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA096186\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23324,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA015728\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arraial do Cabo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00191323\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9568,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capara\u00f3",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM025344\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":518,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0117332\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7928,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149761\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7565,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC105754\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7447,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150011\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7450,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC011044\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7506,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabirito",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149432\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7548,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC087875\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7596,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paul\u00ednia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149960\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7566,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Igarapava",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC019846\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19868,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00140504\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20922,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00183194\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20929,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234134\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20935,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234130\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20933,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234140\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20964,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angra dos Reis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061583\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24948,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010989\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9580,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065285\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19989,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00162781\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20001,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itacambira",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00068288\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19997,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana de Pirapama",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00210819\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21067,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cotia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00166888\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21040,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caieiras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00128813\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21047,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00176281\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19883,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234132\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21031,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Batatais",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097346\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19849,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00200956\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19857,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061871\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21022,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Agua\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116766\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20992,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00081659_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00081659\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21011,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186249\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21061,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"C\u00e1ssia dos Coqueiros",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116764\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21033,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bertioga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00124852\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21048,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00176282\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21050,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"C\u00e2ndido Mota",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114944\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21076,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00122170\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21289,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097349\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21299,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00032112\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21304,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00176286\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21311,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00082834\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21290,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00013486\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21303,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108038\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21310,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00107512\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21332,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00138668\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21334,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00067690\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21343,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00203539\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21325,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092973\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19856,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana de Pirapama",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00210820\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19862,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148951\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15168,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mimoso do Sul",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030975\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15172,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mimoso do Sul",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030977\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15375,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra do Pira\u00ed",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES002629\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15357,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Durand\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021073\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":5759,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0115383\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":2870,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0005553\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4347,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1484860\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4486,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1484866\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6764,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o da Barra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SAMES\/SAMES04675\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6992,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149612\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":5033,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0117331\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":5309,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0180278\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6020,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0112589\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6963,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149568\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7669,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pimenta",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC139194\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7769,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150007\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6138,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0249298\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6964,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149567\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7291,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149815\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6772,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SAMES\/SAMES04676\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6862,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Po\u00e7os de Caldas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149356\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6773,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SAMES\/SAMES04677\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6886,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Parque Estadual da Serra do Ma",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149415\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7328,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC011042\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6982,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ribeir\u00e3o Grande",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149601\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7321,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149829\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7448,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150013\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7549,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC089219\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7391,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratinguet\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC011046\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7563,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC105749\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7550,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150004\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7574,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tiradentes",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149563\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7887,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bauru",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149914\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7731,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Miracatu",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149609\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7758,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149998\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7848,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149483\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7864,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC024656\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7834,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC133497\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7899,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jaboticatubas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149564\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7948,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149920\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7969,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camanducaia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC087554\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7965,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camanducaia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC087550\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7979,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camanducaia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC087539\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8048,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhabela",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149485\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8055,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149605\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8321,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cardoso",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC019840\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8320,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Estrela d'Oeste",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC019841\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/RBR\/RBR00046288\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8416,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM069611\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8751,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Macuco",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM398205\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8765,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cabo Frio",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM425396\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8757,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Saquarema",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM404953\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8799,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bom Jardim",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM398226\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8798,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Leopoldina",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM392875\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8861,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM425452\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9095,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carmo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM398204\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9048,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Silva Jardim",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM425326\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9096,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM405152\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9145,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhabela",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM405100\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9397,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM392871\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9403,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM156483\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9424,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM085036\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9429,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muniz Freire",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM084439\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9585,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021825\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9598,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabirito",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254235\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9439,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM306373\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9435,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Ven\u00e9cia",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM392873\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9448,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM156480\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9592,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Espera Feliz",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM425612\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9557,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM194037\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9617,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Lima",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM178377\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9627,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sacramento",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM302152\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9633,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM025338\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9632,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM346454\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20227,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00064101\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10786,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254226\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20563,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231355\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10791,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mag\u00e9",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM111915\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10798,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM425467\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10820,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM064707\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10818,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM410133\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10817,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM023030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10819,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM023018\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14968,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES000633\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11048,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra do Turvo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM267630\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11252,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UPCB\/UPCB0029109\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20793,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00078137\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19902,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00196697\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13323,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000040816_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13027,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vargem Alta",
        "state_province":"Espirito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010094\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13034,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Formoso",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010082\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13269,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000028300_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13299,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mangaratiba",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000110911_006\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000110911_005\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000110911_004\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000110911_003\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000110911_002\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000110911_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13306,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000052032_003\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000052032_002\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000052032_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13314,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000028326a_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13322,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000086601_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13399,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN063778_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN063778\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20295,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114942\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14297,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC000216\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14288,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Alegre do Sul",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046635\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14432,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046730\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14434,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046741\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14556,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Engenheiro Paulo de Frontin",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000458\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14570,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000122_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000122\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14433,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046743\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14529,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046739\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14549,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Engenheiro Paulo de Frontin",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000459_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000459\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14577,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000287\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14964,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030511\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15021,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES036086\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15037,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibitirama",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021915\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14965,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES000669\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15026,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibitirama",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030901\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15086,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES033862\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15107,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES034148\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15174,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mimoso do Sul",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030971\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15206,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES024655\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20029,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Miracatu",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00094402\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19880,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00196654\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17256,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD001437\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17245,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD009040\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17252,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD003622\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17261,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD005467\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17264,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD002923\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19756,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bom Sucesso de Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095865\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19813,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tiradentes",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092681\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19821,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaber\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114941\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19848,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00196638\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20174,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Irapu\u00e3",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00102449\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19990,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00162782\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20177,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Andradina",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00110345\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20196,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bom Sucesso de Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095762\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20228,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00081423\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20293,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00112806\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20310,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097893\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20344,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Miracatu",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00094348\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20337,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209191\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20374,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209160\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20416,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231357\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20350,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00112807\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20359,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana de Pirapama",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00210821\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20392,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231332\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20451,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209149\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20718,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alfredo Chaves",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00134978\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20452,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209199\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20543,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209142\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20569,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209175\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20610,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209168\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20577,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio da Alegria",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116762\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20589,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209179\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20603,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00147910\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20616,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00127660\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20627,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209165\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20639,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Belo",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00189895\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20729,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186246\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20727,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00085999_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00085999\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20744,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria de Jetib\u00e1",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135022\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20746,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135100\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20728,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00085964_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00085964\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20737,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00205796\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20753,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135612\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20857,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Patroc\u00ednio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097757\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20788,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00093915\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20798,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capara\u00f3",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00068148\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20810,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Congonhas do Norte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00131482\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20818,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00035812\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20817,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00193656\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20822,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Faria Lemos",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186242\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20837,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148949\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20845,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matozinhos",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00181011\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00181011\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20862,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Kubitschek",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00041635\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20873,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00080708\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20838,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186255\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20856,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Patroc\u00ednio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097770\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20868,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa B\u00e1rbara",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00047598\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20874,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00070572\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20876,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00067778\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20880,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00019853\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20890,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00106624\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20887,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00179090\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20894,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00076765\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20904,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00160192\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20966,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arraial do Cabo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00206507\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20975,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o de Macabu",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038186\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20893,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00074018\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20900,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Sapuca\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00153357\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20913,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135023\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20919,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00096622\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20923,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00183189\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20926,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00183195\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20936,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234138\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20924,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00183188\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20931,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234133\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20967,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cabo Frio",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038161\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20971,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cabo Frio",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00200558\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20976,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00206396\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20991,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00115105\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20981,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Igua\u00e7u",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00175150\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20997,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio das Ostras",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148963\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21073,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cubat\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00143641\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21089,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092901\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21093,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108027\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21095,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108035\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21102,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"G\u00e1lia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00142230\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21090,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00099158\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21094,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114947\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21106,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Igarapava",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098966\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21110,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilha Solteira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00120442\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21189,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ribeir\u00e3o Preto",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00103167\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21122,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00137257\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21123,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148957\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21153,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Alegre do Sul",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101114\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21155,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Alegre do Sul",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101112\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21146,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mirassol",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097354\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21156,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monteiro Lobato",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061575\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21163,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paulo de Faria",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00105763\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21264,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00166886\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21276,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00102913\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21453,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0105795\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21602,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0110384\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24979,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007631\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21986,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0070909\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23001,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA099489\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22099,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brotas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0011653\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36865,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas de Lind\u00f3ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556823_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22735,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Pirapama.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA097748\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22968,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA052574\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22995,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103688\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20431,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00151401\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23728,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nazar\u00e9 Paulista",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA031910\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23979,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA061084\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23904,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ribeir\u00e3o Grande",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA084948\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25026,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lavrinhas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011240\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25104,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011289\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25109,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Amparo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011244\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25076,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ituiutaba",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001484\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25084,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010982\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25079,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Parais\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010619\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25100,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011282\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25126,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011219\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25225,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007615\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25150,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cubat\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007611\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25161,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iguape",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011246\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25188,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paragua\u00e7u Paulista",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011220\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25208,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Claro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007629\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25223,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Carlos",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007632\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25193,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pereira Barreto",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001486\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25191,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011293\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25207,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Claro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007639\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25226,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007654\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25241,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007607\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25250,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011200\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25258,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007606\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25249,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010980\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25273,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011037\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25977,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002680\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26245,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556696_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26377,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957067_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26401,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956867_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26582,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956882_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26581,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956881_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26613,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956879_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30684,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555759_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26813,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00214573_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26816,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956886_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20489,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas da Prata",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098467\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26815,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956884_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26820,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956885_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26885,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956900_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":27103,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956928_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":27119,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956926_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":27285,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956943_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7765,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149924\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29264,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957013_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29269,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957010_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29268,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957009_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29436,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957040_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957040_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29270,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957012_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957012_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29439,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555288_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29440,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555291_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29653,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555476_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30230,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957100_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30229,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957099_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30587,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778516_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30597,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957147_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30638,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778543_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30729,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957168_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30594,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Belo Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01181425_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30640,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778545_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30679,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555733_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30722,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957159_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30728,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957163_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30737,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555800_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30744,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555811_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30734,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555790_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30747,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555821_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30756,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555834_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30867,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957216_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30899,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01523011_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31017,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555989_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54876,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019814\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36860,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957442_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34212,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557076_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55097,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019800\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31798,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956834_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31808,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01018783_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32039,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957330_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36895,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956897_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32741,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957449_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32692,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957401_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32755,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556357_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32762,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556461_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32765,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556438_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32767,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556440_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36950,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556313_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33256,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556661_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33322,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556701_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33723,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556793_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33755,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556822_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33749,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957491_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33890,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556848_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33909,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556852_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37253,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cotia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557512_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34168,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096304_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34197,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mangaratiba Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557009_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34204,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mangaratiba Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557045_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34213,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557077_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34205,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557046_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34203,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557040_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34628,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557137_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34621,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557144_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34931,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557180_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34930,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557171_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34936,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Luzia Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021333_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35063,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686174_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35055,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686165_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35058,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686168_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35056,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686166_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35452,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557308_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35221,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801092_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35385,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801098_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36991,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00251390_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40882,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556025_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37096,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021421_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37168,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bragan\u00e7a Paulista Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556559_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37171,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bragan\u00e7a Paulista Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556527_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37227,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556536_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37290,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957332_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37289,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957437_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37292,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021445_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37305,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Andr\u00e9 Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556462_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37384,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558713_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37400,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555830_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37425,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096302_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37403,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos do Jordao Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555284_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37437,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carmo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556287_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37585,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556691_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37765,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barbacena Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957303_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37773,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555785_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37562,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558934_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37565,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556702_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37569,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555802_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37591,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555273_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37677,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caieiras Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556441_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37696,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camanducaia Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957310_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37714,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Passa Quatro Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957038_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37706,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556577_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37715,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Passa Quatro Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957037_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37749,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557145_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37742,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557184_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37779,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556172_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37825,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556088_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37818,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559178_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37847,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557129_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37900,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555680_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37959,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555735_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37946,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558903_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37974,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557033_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38031,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY02695278_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38043,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555726_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38085,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01016376_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38082,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555816_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38128,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556386_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38199,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555907_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38210,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021359_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38278,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555681_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38288,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557315_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21104,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guararema",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00015753\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38279,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556801_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38289,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556797_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38367,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557010_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38322,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556562_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38329,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00952297_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38358,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556364_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38325,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556533_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38328,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686195_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38350,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557139_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38357,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556808_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38361,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556366_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38363,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556731_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38398,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556420_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38369,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556297_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38371,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555266_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38386,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556535_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38401,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555797_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38415,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556489_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8449,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065929\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38517,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01016194_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38527,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pereira Barreto Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556851_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38530,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mag\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555882_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38541,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556554_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38565,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Niter\u00f3i Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555746_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38595,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558970_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38652,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itagua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555329_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38642,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joan\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556594_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38757,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559180_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38768,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556027_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38847,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556792_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38830,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557225_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38860,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556805_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38859,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mat\u00e3o Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557073_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39019,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556444_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39000,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muria\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957138_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39038,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556838_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54864,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019844\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39148,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556349_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39169,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556473_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39184,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557307_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39179,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556071_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39231,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801094_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39195,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capara\u00f3 Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01579498_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39220,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555801_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39286,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686473_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39299,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556077_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39338,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piracicaba Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556598_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39311,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabirito Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956905_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39376,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arraial do Cabo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01280654_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39431,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556703_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39442,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itagua\u00ed Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557100_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54873,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019805\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39477,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Datas Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01019352_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40511,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556406_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39466,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01018185_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39482,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556315_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39506,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Silva Jardim Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556293_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39512,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o da Barra Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555778_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39587,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi Gua\u00e7\u00fa Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556340_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556340_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39571,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555315_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39729,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabira Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957418_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39750,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555474_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39770,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555289_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39772,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555383_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23351,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA116209\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40045,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muniz Freire Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557258_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40024,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957535_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957535_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40142,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Isabel Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557172_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40202,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556556_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40209,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555858_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40210,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556973_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40241,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paracatu Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957412_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40279,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559090_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40425,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556721_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40533,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556810_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40512,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Pedro da Aldeia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00694865_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40579,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956898_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40616,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556442_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40568,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957538_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40612,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555361_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40624,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557214_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40639,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555321_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40657,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557138_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40622,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557219_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40652,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557142_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40718,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778515_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40759,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castelo Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555825_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40765,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555738_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40761,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castelo Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555826_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40766,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556807_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40822,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957526_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40840,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957333_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40866,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi das Cruzes Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557030_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55000,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sacramento",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019876\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55081,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019798\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55070,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019755\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20340,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231360\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55087,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019893\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24972,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007628\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19998,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00022950\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21340,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00203537\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7508,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tiradentes",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149589\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6903,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itamonte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC068617\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55086,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019873\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":44532,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0149626_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0149626\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":44539,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0078174_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0078174\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7757,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149673\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45397,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratinguet\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0214592_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0214592\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45434,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094463_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094463\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45438,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0149849_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0149849_e1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0149849\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55167,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019836\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8475,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM052257\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":46919,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBML\/MBML020793\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54870,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019841\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54856,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019849\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54865,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019846\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54869,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019842\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54867,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019808\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54859,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019831\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54932,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019897\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54935,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019874\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54931,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019685\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54940,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arapor\u00e3",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019694\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54946,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Delfin\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035764\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54947,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Delfin\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035689\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54965,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Delfin\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035761\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54964,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Delfin\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035760\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55002,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019704\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55009,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035751\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55018,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035752\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55020,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035697\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55073,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019711\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55109,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019872\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55160,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019698\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55111,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019802\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55162,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019869\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55166,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019868\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55186,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019948\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55183,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019915\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55189,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019689\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9445,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM238437\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14566,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000457_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000457\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8570,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM081522\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9442,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM238438\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9586,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065928\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7754,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150000\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8942,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM023011\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":2798,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1490143\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":2866,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0005554\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":3858,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0105815\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7921,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149961\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4349,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1484862\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4484,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1484864\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20909,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186248\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4485,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1484865\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13239,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000028333_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8572,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibitipoca",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254236\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":4684,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1484662\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":5262,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1482737\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7770,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149999\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":5034,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U0227596\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":5263,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1482738\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":5557,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1482520\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8463,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM256549\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6863,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Po\u00e7os de Caldas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149364\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6861,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Po\u00e7os de Caldas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149355\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6910,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Queluz",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149554\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6864,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Po\u00e7os de Caldas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC043762\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6981,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149610\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6979,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iguape",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149619\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6986,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149617\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6994,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149622\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7322,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149828\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6991,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149607\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6993,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Taquaras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149616\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7327,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC011051\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7767,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149911\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7329,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piquete",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC011052\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7761,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149994\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7764,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149921\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7354,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mococa",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC019852\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7392,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio do Pinhal",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC011043\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7462,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Suba\u00fama",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC139217\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7505,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabirito",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149471\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7587,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa B\u00e1rbara",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149565\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7725,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149608\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7742,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarant\u00e3",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149653\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7759,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC087898\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7766,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149919\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7768,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149925\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7704,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149821\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7743,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anal\u00e2ndia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC139216\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7760,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC017788\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7763,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC017787\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7859,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC024652\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7888,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bauru",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150005\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7890,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bauru",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150002\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7925,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149964\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7978,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Camanducaia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC087551\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7891,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bauru",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149377\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7908,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapemirim",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149763\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8052,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149604\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8102,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149618\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8111,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149615\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8213,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC150009\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8291,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149416\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8212,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149940\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8217,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149606\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8225,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pedregulho",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC019850\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8228,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Estrela d'Oeste",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC019842\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8356,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Miguel Pereira",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/RBR\/RBR00046668\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8450,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254232\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8452,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065932\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8576,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM302151\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10827,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM346455\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10802,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Igua\u00e7u",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM318198\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10814,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM094280\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10821,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM087372\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22960,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103436\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11060,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratinguet\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM247675\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11061,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratinguet\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM247674\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11052,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM159240\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13036,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Formoso",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010086\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11051,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM054765\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11049,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra do Turvo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM345470\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11070,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM049312\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11088,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Passa Quatro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM062978\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11071,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lav\u00ednia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM381526\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11087,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Passa Quatro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM062972\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11107,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sumar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM057077\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11111,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM052253\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11151,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UPCB\/UPCB0035242\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11144,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UPCB\/UPCB0036038\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11086,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Passa Quatro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM062977\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11084,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Claro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM397034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11112,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM052255\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11143,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UPCB\/UPCB0035247\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11149,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UPCB\/UPCB0030096\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25202,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Praia Grande",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007651\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22967,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103429\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19985,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148954\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13276,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000108853_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21130,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jales",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00012746\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19877,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Aiuruoca",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00169832\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19898,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guapimirim",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00196140\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19894,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00096779\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19988,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00106535\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20318,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00107393\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13026,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vargem Alta",
        "state_province":"Espirito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010153\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13312,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000028326b_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13305,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000052025b_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13307,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000052025a_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13313,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000028326c_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13318,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000052362a_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13320,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000028305_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21141,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00013369\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13317,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000052362_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13315,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000028326_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13319,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000028305a_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13321,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000040816a_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20379,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00118583\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13556,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Alegre",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN035893_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN035893\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15106,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021363\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14272,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046731\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14971,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES000612\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14324,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC000970\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14049,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN037314_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN037314_e1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/IAN\/IAN037314\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25819,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Alegre",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002624\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14870,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES002763\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14567,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Duque de Caxias",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000285\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14385,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Alegre do Sul",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046642\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14557,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000286\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14565,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000430\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14291,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046640\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14368,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC001689\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14341,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC015953\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15099,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021885\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14274,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Votuporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046732\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14890,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castelo",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES031899\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14294,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046625\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14367,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC002061\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15104,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021364\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14431,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046742\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14548,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000427_3\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000427_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000427_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000427\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14436,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046745\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14553,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000636\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14575,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Duque de Caxias",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000284\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14583,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000428_4\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000428_3\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000428_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000428_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000428\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21320,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092920\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14579,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000638\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14435,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046744\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14554,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000288\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14571,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Duque de Caxias",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000290\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15028,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibitirama",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030918\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14690,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES044708\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14580,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CBPM\/CBPM00000637\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14694,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vila Pav\u00e3o",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES023544\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15101,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021365\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14797,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alegre",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021074\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14966,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES000640_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES000640\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15034,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibitirama",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES042037\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14768,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vila Pav\u00e3o",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES023545\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14864,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES011819\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14875,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castelo",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES033834\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14932,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030510\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14967,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES000636\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15029,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibitirama",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030715\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15036,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibitirama",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES042095\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15094,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021877\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15139,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES024657\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55003,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019732\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15330,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vit\u00f3ria",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES000472\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15114,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Laranja da Terra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES029208\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15244,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES036093\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15331,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vit\u00f3ria",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES000503\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15137,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES024654\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15141,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES028061\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15166,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mimoso do Sul",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES030983\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15207,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES024656\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15200,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Leopoldina",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES001570\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15243,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES036089\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15262,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES026070\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15382,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES002644\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15372,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES026498\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15381,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES002643\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15383,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES002657\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17247,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD008138\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19814,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itacambira",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00066993\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22740,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Saracuruna",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA122842\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17253,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD009324\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17234,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD013887\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17254,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD009323\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19810,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porto Ferreira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231353\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17230,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra de S\u00e3o Francisco",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD013792\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17236,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD009039\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17242,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD009041\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17250,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD009043\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17237,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD007340\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19882,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00023254\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17243,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD007063\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17263,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD002972\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17265,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD005885\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17258,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD006306\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":17262,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CVRD\/CVRD009013\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19815,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas da Prata",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098466\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19751,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116767\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19825,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00129710\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19875,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00162852\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19855,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana de Pirapama",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00210817\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19861,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00023149\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19876,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Aiuruoca",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163604\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19903,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00023189\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19970,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itaber\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101347\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20223,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231354\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19983,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Catas Altas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00133846\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19991,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Catas Altas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00162783\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20003,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itacambira",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00060764\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20009,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00096802\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20018,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00110471\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20028,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Miracatu",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00094371\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20176,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Socorro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00144453\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19994,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00168506\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19992,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00164255\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20016,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tejup\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101450\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20021,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095869\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20027,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00227963\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20173,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Len\u00e7\u00f3is Paulista",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101346\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20175,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra do Turvo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00103183\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20181,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00179091\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20190,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231327\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20183,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Belo",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00189896\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20202,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114946\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20206,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pi\u00fama",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00141954\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20238,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Belo",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00189897\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20248,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Leopoldina",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00200720\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20236,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163143\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20243,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Pedro da Aldeia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00104583\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20249,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00201119\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20199,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00099819\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20205,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00129713\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20203,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jo\u00e3o Ramalho",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114949\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20209,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matozinhos",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00175441\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20211,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matozinhos",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00177672\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20225,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038170\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20233,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00210816\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20241,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116768\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20250,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209141\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20252,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209181\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20282,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00232939\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20277,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00210818\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20294,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Andradina",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00110346\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20292,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00110472\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20290,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juqui\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00105612\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20461,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas da Prata",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098471\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20306,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00060725\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20309,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindorama",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095789\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20276,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209343\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20281,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231333\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20287,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00096137\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20291,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00105760\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20302,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135021\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20313,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209190\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20351,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116771\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20383,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tejup\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101449\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20358,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209152\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20372,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00176284\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20382,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraju",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101446\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20347,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00105755\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20352,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cruzeiro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00118806\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20373,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00206397\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20369,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00103186\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20388,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209154\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20391,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231331\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20417,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00060724_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00060724\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20449,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guia Branca",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186613\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20477,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tejup\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101447\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20481,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00138513\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20491,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097350\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20480,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"C\u00e1ssia dos Coqueiros",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116763\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20490,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindorama",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095756\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20515,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Miracatu",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00094406\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20575,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapeva",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101452\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20584,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209161\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20608,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209143\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20600,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juqui\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00105758\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20585,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209189\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20583,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00189850\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20609,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209167\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20618,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135019\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20626,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209150\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20620,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209147\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20647,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Belo",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00189894\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20650,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231361\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20643,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mat\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095868\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20725,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00196253\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20732,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itarana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135015_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135015\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20740,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maril\u00e2ndia",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00100588\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20748,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135099\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20720,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Aracruz",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038244\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20731,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapemirim",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00100671\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20726,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00193655\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20742,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pi\u00fama",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135017\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20757,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00082010\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20747,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135101\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20751,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135102\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20758,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vargem Alta",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135105\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20791,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Buen\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097588\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20804,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caratinga",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20901,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santos Dumont",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00125092\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20794,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00046864\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20808,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Congonhas do Norte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00129712\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20827,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabirito",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148950\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20877,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00049968\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20821,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00130624\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20830,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapeva",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00107390\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20823,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Gouveia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00047206\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20836,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186244\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20826,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indian\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00183193\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20848,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muria\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00068157\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20831,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00023109\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20842,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00196659\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20840,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leopoldina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186247\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20850,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muria\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00068156\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20852,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114178\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20889,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00067771\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20866,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sacramento",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00159308\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20869,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa B\u00e1rbara",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00047585\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00047585\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20844,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148966\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20847,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Morro do Pilar",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00110140_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00110140\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20851,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00160190\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20841,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leopoldina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186252\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20861,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Kubitschek",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00040886\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20871,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00144902\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20878,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00140503\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20883,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00106788\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20875,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00106627\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20884,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00077905\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20881,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00021338\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20891,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00034949\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20915,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135024\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20899,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Sapuca\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00115611\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20910,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00155568\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20912,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00159309\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20916,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135011\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20918,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00035535\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20920,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00143950\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20895,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santana do Riacho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00019803\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20898,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita de Jacutinga",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148959\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20902,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santos Dumont",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116092\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20908,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00179366\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20911,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00134166\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20917,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00035455\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20921,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092995\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20930,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234135\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20932,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234139\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20934,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234131\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20980,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maca\u00e9",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186243\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20963,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angra dos Reis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163145\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20970,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cabo Frio",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00086015\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20977,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00206394\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20984,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148958\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20979,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00206391\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20993,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00081660\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21001,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061573\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21007,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Pedro da Aldeia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234129\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21013,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00146166\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20982,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00115106\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20990,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00115104\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20998,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Silva Jardim",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00032110\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20995,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00144773\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21002,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163153\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21020,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adamantina",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114497\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21023,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Agudos",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097353\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21036,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bom Sucesso de Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00107993\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21034,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bertioga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00144348\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21042,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cajuru",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148956\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21049,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00176285\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21057,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caraguatatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00144347\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21024,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Altin\u00f3polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098621\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21037,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bom Sucesso de Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108037\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21054,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caraguatatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00169637\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21060,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cardoso",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00234146\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21144,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Magda",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00109640\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21065,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cotia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00140073\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21074,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098106\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21072,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cubat\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00143642\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21083,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00122171\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21086,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Divinol\u00e2ndia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116765\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21063,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Col\u00f4mbia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098965\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21212,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santos",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095808\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21075,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00144344\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21186,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ribeira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00038112\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21079,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00122168\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21077,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00122174\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21084,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098107\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21087,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092985\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21091,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00099159\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21088,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092875\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21092,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108028\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21103,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"G\u00e1lia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00142229\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21098,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00107994\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21100,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"G\u00e1lia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095094\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21113,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116217\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21126,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itu",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00019639\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21114,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114948\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21116,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itanha\u00e9m",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108042\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21154,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Alegre do Sul",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101113\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21159,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00096621\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21166,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pedregulho",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00128580\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21170,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Peru\u00edbe",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108031\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21168,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pen\u00e1polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00045640\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21174,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00099155\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21169,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Peru\u00edbe",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21173,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindamonhangaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00099156\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21183,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Promiss\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095164\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21185,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Registro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092994\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21196,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales\u00f3polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061587\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21194,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00103479\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21199,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales\u00f3polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00048448\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21209,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Andr\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00074020\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21218,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061574\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21221,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00013027\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21195,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales\u00f3polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061580\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21197,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales\u00f3polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00048449\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21208,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Andr\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061612\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21296,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061576_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00061576\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21309,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00107513\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21306,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097891\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21316,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Socorro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101350\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21314,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Socorro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00145954\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21295,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00133682_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00133682\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21300,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00032111\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21298,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097347\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21305,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097890\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21308,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00107511\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21312,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Socorro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00145955\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21315,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Socorro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101348\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21318,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sorocaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00048110\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21339,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00203533\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21341,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00203534\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21347,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00143639\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21349,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Votuporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00109672\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21319,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tanabi",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097895\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21333,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00138544\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21338,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00144346\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21345,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00142897\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00138046\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23010,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA099479\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21969,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Picinguaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0178691\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23003,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA099493\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21594,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Presidente Kubitschek",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0077624\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21776,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabirito",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0141419\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21787,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Marli\u00e9ria",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0141006\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21996,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0150823\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21995,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa B\u00e1rbara",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0141479\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22094,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mag\u00e9",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0109160\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22988,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sacramento",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA097338\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22097,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brotas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0011645\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22655,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pedro Lessa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA019005\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23002,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA099488\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22950,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA041165\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22966,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leopoldina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103432\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22962,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA087498\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23013,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA099491\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23014,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA099490\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23102,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adamantina",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA078630\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23089,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103687\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23107,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA027241\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23124,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra do Turvo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA101801\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23126,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bauru",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA100012\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23131,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bofete",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA028065\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23248,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA095373_2\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA095373_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23251,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA024812\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23327,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA015731\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23449,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindorama",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA015515\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23716,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piracicaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA121200\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23706,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jo\u00e3o Ramalho",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA027741\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23717,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piracicaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA121206\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23230,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA034131\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23266,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA021618\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23339,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itarar\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA017496\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23701,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"C\u00e2ndido Mota",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA028613\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23977,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA027856\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23993,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA121580\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24033,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CESJ\/CESJ015095_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CESJ\/CESJ015095\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24039,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CESJ\/CESJ002485\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23978,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA061113\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23995,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA121621\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24651,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teodoro Sampaio",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FLOR\/FLOR0016339\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25260,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007649\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24991,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Biritiba-Mirim",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011189\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25030,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011245\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25036,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007644\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25041,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001487\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25074,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Betim",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001465\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25052,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011286\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25064,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011281\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25091,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Angra dos Reis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011036\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25098,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Igua\u00e7u",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010992\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25102,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011231\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25142,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010603\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25152,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007634\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25149,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cubat\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007635\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25156,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"G\u00e1lia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011035\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25169,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007650\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25167,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007656\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25171,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapetininga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007638\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25178,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011185\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25153,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007636\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25159,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iguape",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007653\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25164,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iguape",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007633\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25168,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010602\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25177,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011184\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25181,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mococa",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011182\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25185,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi Gua\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011171\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25187,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi Gua\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010616\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25184,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi Gua\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011269\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25190,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011199\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25192,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Patroc\u00ednio Paulista",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007605\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25206,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Claro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007648\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales\u00f3polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011261\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25189,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011170\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25205,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Claro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007640\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25215,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Andr\u00e9",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001480\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25231,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007645\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25267,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teodoro Sampaio",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011186\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25235,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007646\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25247,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011272\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25251,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011262\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25257,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010981\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25268,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tiet\u00ea",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007602\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25272,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010990\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54921,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019904\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25848,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002486\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25903,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guaratinguet\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002496\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26114,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o da Barra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002511\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26215,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555948_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26234,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957427_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26220,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556028_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26211,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555836_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26580,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01132000_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26886,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956901_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26621,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01093292_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30223,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957093_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26810,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558997_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26818,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956890_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26823,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558937_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26833,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558974_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26843,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956892_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26884,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956899_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26817,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956889_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26827,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558973_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26844,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956893_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26887,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956902_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":27101,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956924_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":27124,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956927_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29275,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957015_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29259,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555206_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29266,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957017_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29267,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957008_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29271,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957011_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29390,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957028_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29432,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957043_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29434,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957035_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29274,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957014_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29389,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555358_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29393,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00935273_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29433,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957034_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957034_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29435,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957036_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29437,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957041_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29621,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Fino Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957056_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29445,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555346_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29652,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555472_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30746,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555819_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29626,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957055_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":29630,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096303_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30232,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957105_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30222,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957089_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30680,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555736_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30423,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957121_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30591,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cabo Frio Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778527_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30581,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778512_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30590,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957146_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30593,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sumidouro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01018074_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30634,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778541_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30641,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778546_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30642,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00885113_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32426,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556288_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30683,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01038560_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30726,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Passa Quatro Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957158_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30730,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957162_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30740,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555823_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30719,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957160_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30727,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957161_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30725,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555786_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30736,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555794_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30738,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555804_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30741,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555824_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30743,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555833_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30745,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555813_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30858,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957194_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":30872,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957210_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31020,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555977_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31024,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686481_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31028,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686484_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31032,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686485_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31019,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686478_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31023,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686479_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31068,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801089_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31076,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686476_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31100,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555903_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31099,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555902_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54943,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019731\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31642,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957299_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31800,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956844_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31809,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801099_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31826,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556045_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":31840,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556093_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55082,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019788\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32111,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556186_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32040,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957331_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32427,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556299_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32435,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00885114_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32697,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957410_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32700,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957417_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32717,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556344_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32743,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957452_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32752,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556376_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32749,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556352_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32757,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556374_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32737,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957444_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32748,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01018781_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32758,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556375_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32779,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557522_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32862,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556550_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33745,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957484_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33321,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556700_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33345,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556735_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33324,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556728_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33326,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556730_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33733,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556803_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33714,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556814_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33746,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556820_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33750,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957492_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55080,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019799\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33747,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957486_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33743,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caldas Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957485_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33752,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957494_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39232,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801088_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39245,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555347_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33869,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556849_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33878,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957497_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33893,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957506_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":33870,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957496_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34234,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Pedro da Aldeia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY02423830_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34171,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556968_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34172,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556979_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34202,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557004_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34209,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557035_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34208,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557032_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557082_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34511,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557099_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34938,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557182_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34620,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557141_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34926,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021326_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34928,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021328_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34925,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021324_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34927,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021327_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34929,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021325_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34924,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021323_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":34932,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557181_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35020,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557213_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35025,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557221_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35052,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686170_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35053,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686171_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40180,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556301_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35066,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686472_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35062,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686173_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35054,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557233_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35060,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686172_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35065,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686470_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35220,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557279_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35378,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021356_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35387,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021358_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35669,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021409_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35599,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01018782_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":35796,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021408_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22617,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita da Jacutinga",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA107623\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36450,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01747927_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36780,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caldas Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957453_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36789,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557697_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36785,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957489_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36819,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itacambira Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957063_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36817,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555803_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36861,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957525_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36859,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957528_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36880,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alto Rio Doce Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957266_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36858,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Valen\u00e7a Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555787_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36886,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Amparo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556545_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36942,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cabo Frio Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555696_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36946,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caxambu Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957419_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38746,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778514_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37154,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castelo Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555207_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37078,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957522_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37083,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957447_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37169,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bragan\u00e7a Paulista Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556595_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37170,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bragan\u00e7a Paulista Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556560_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37363,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caieiras Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557037_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37190,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557179_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37174,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558786_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37218,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lavras Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957018_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37389,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556590_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37242,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556449_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37263,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957473_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37291,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957536_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37281,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556354_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37293,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957527_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37318,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Anhembi Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555897_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37383,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557025_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37391,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557183_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37390,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555695_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37407,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos do Jordao Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555351_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37414,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555614_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37422,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557071_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37424,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556569_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37436,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carmo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555901_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37685,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caldas Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957039_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37441,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Preto Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957224_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37491,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957334_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37563,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555688_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37524,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557125_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37561,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555949_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37566,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555662_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37568,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556847_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37564,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556817_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37587,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Coronel Pacheco Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957165_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37567,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556576_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37571,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555793_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37590,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maca\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557047_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37588,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Coronel Pacheco Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957164_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37690,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caldas Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956887_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37610,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cunha Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556392_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37601,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibatiba Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556839_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37681,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cajuru Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557693_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37705,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555693_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37729,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957169_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37724,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campos do Jordao Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555290_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37731,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556390_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37751,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556557_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37746,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556542_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37761,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barbacena Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957454_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37767,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556541_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37780,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556513_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37774,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557038_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37807,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindorama Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557070_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37816,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mangaratiba Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557132_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37835,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557055_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37840,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557323_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37885,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557278_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37980,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556309_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37998,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barbacena Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957487_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37909,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555603_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37943,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556816_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37947,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555835_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37962,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557067_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37958,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556815_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37965,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557053_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37938,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557026_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37951,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557017_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37955,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557015_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37957,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556706_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37963,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556311_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42990,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Adamantina",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38541\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38004,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556531_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38010,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557031_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38013,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557064_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38024,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556537_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38037,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guapimirim Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01279930_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38014,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556310_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38001,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557321_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38011,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556580_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38022,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557079_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38074,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556494_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38078,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957443_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38076,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555855_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38075,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tombos Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957521_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38080,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957441_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38118,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557320_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38129,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557306_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38164,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557324_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38157,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556173_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38159,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555848_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38142,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castelo Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555384_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38156,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Leopoldina Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01281791_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38202,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraopeba Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021330_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38205,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957305_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sete Barras Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01016375_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38203,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957300_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38223,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carmo do Rio Claro Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021332_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38242,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araraquara Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556608_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38276,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555782_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38280,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557146_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38285,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556800_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38283,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556720_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38290,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556278_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38292,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556724_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38294,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556794_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38291,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556276_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38293,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556733_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38298,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556358_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38312,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557063_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38316,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557227_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38317,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556389_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38327,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686196_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38335,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957032_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38344,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555741_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38349,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557012_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38346,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555772_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38356,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557311_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38354,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556796_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38338,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555611_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556373_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38353,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556726_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38355,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556722_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38362,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556809_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38360,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556365_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38364,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557013_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38368,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556737_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38370,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556725_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38374,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556802_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38372,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556372_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38387,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555740_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38393,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778547_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38396,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556290_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38373,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556736_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38397,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556791_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38392,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556552_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38395,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556683_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38399,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556421_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38402,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555832_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38419,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01112748_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39710,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Claro Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557185_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38499,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01016211_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38508,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ilhabela Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556424_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38515,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555352_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38516,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556391_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38525,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pereira Barreto Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557178_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38532,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaiatuba Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557124_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38559,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021346_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38562,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mangaratiba Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557075_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38594,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558971_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38614,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557052_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38585,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558770_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38618,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556708_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38649,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556043_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38660,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Niter\u00f3i Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556690_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38656,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956888_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38727,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lagoa Santa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957137_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38749,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lind\u00f3ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556378_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38748,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lind\u00f3ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556534_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38772,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mag\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556558_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38777,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mag\u00e9 Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555791_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38799,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rosana Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556665_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38831,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557316_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38851,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557127_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38862,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557041_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38864,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556052_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38867,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557317_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38852,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Igua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01018183_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38848,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555385_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38861,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557313_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38865,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556799_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38863,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556811_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38873,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957415_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38985,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957033_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38999,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muniz Freire Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555271_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39014,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556496_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20210,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Matozinhos",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00175442\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39035,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Niter\u00f3i Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555714_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39049,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555815_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39064,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555795_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39068,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555796_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39050,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557036_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39342,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686462_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39090,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Fino Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957483_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39166,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Canan\u00e9ia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01016250_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39114,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556030_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39145,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555283_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39170,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00885117_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39144,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556450_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39151,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559181_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39171,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096243_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39221,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555806_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39217,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555988_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39238,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555805_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39197,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Dion\u00edsio Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957166_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39222,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556804_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39230,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801093_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39252,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556279_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39248,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556379_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39262,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cachoeiras de Macacu Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555857_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39264,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557022_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39279,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556538_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39289,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555900_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39295,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556561_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39277,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556540_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39281,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557322_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39288,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555837_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39290,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557325_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39296,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556429_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39305,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alegre Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559117_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39328,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindorama Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557108_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39329,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pindorama Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557068_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39339,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pira\u00ed Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555807_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39369,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Po\u00e7os de Caldas Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021331_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39375,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arraial do Cabo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01182142_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39448,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01523009_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39379,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957499_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39420,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557102_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39447,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558996_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39421,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria do Salto Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY02714939_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39439,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barbacena Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021329_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39472,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556284_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39486,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Claro Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556418_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39488,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556502_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39509,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Silva Jardim Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555739_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39542,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557103_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39566,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Arraial do Cabo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01181454_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39601,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096308_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39606,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778542_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39609,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559179_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39588,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mogi Gua\u00e7\u00fa Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556339_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39607,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557081_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39605,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cabo Frio Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00778537_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39614,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556277_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39672,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096431_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39744,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557080_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40125,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557143_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39743,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556705_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39745,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555303_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555303_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39747,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556985_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39886,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iporanga Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555899_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39991,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557140_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40035,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957451_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40047,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muniz Freire Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555270_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40032,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557069_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40036,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557044_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40043,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557378_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40041,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556298_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40083,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686842_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40143,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itagua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00559177_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40124,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556423_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40152,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itagua\u00e7u Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558924_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40185,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557028_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40196,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556976_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40192,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00686471_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40199,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556977_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40207,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555330_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40212,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555904_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556978_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40194,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556417_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40191,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556575_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40198,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557016_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40208,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556511_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40203,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556422_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40213,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556970_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40218,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araruama Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555661_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40215,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557490_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40258,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Silveiras Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555353_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40264,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555810_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40274,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555808_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40312,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558972_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40324,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lucaeanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caldas Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957498_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40263,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555820_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40266,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558710_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40326,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556451_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40360,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956878_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40368,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957091_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40396,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556719_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40394,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556784_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40358,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957493_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40355,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957088_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40362,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956854_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40376,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558929_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40393,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555831_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40395,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555798_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40614,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555812_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40436,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555350_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555350_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40429,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555814_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40443,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557034_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40445,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558955_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40447,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556466_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40438,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555484_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40428,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557218_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40444,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555349_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40451,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557298_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40507,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Pedro da Aldeia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00055406_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40577,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956903_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40587,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096433_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40723,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberaba Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957416_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40578,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021341_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40586,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Maria Madalena Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01096436_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40617,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556467_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40620,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557049_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40621,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556578_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40629,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555324_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40644,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555285_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40640,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555294_02\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555294_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40645,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555809_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40728,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itagua\u00ed Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557051_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20424,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cosmorama",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00102542\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40763,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Castelo Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555827_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40771,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Viana Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555845_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40786,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01523008_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40817,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957302_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40827,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957440_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40829,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957439_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40838,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957301_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40818,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957304_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40826,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01021446_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40828,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957167_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40832,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957438_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21301,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Vicente",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00031382\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8711,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065286\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8894,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Formosa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM050386\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":5310,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NL-BOTANY\/NL-U1482739\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42861,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Viana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38251\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8462,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254234\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6857,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Po\u00e7os de Caldas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC101939\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":6966,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149590\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7343,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC055814\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7756,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC089217\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7741,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarant\u00e3",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149759\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7889,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bauru",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149848\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8000,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa B\u00e1rbara",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149566\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":43449,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094744_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094744_e1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094744\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":43444,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094464_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094464\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8758,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araruama",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM405042\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8785,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Venda Nova",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254222\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8792,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM392828\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54919,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019903\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":44276,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094741_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0094741\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8842,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio das Ostras",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM405155\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8877,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ibitipoca",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM194032\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":44547,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Registro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0245577_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0245577\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8858,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cantagalo",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM398199\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8867,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM392877\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8865,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM044969\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8920,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254217\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8941,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM023010\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8943,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM023012\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45374,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itapecerica da Serra",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0240889_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0240889\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45391,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teodoro Sampaio",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0172235_e1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0172235\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45388,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0149625_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0149625\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":45478,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241177_e\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/INPA\/INPA0241177\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9001,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM398200\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":52924,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FMNH-SEEDPLANTS\/V0067306F_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9099,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM060180\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9106,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maril\u00e9ria",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM227942\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9152,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Leopoldina",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM392564\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9113,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Teres\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM425265\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54370,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FMNH-SEEDPLANTS\/V0067305F_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54860,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019830\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54858,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019832\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54863,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019845\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54853,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019834\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54855,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019828\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54857,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019786\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54862,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019853\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54866,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019848\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54868,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019840\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54872,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019847\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54874,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019835\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54875,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019852\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54877,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019810\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54879,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019850\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54933,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019687\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54907,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019730\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54880,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019807\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9572,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caratinga",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM178382\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54918,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019889\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54920,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019750\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54934,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019699\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54936,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019691\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54938,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019686\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55075,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019715\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54939,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019702\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54956,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Delfin\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035759\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54963,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Delfin\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035757\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54970,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Delfin\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035744\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54980,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leopoldina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019757\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54974,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indian\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019883\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54998,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pimenta",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019879\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54955,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Delfin\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035762\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54973,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indian\u00f3polis",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019917\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54979,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leopoldina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019859\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54999,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lepturum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Po\u00e7os de Caldas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019878\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55005,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035701\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55007,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035754\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55033,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035750\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55059,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019748\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55069,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019690\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55065,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019866\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55028,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035698\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55032,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035755\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55034,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019352\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55052,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019749\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55074,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019725\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55076,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019714\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55085,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019792\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55088,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019891\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55094,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019909\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55102,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019894\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55112,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019797\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55118,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019791\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55124,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019910\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55131,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019837\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55141,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019723\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55165,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019870\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55096,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019796\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55107,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019906\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55117,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019789\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55123,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019793\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55130,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019829\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55139,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019886\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55142,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019724\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55176,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019916\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55181,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019692\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55184,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019696\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55185,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019695\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55190,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019918\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55196,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019751\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55194,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019888\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55214,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jundia\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019896\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11323,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049317\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11325,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LIMA DUARTE",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00036909\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11324,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049323\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11343,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JOAQUIM FELICIO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039779\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11364,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DOMINGOS MARTINS",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051680\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11355,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UBATUBA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041550\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11363,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049318\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11666,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VENDA NOVA DO IMIGRANTE",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00079967\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11665,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTA TERESA",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00079969\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11705,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UBATUBA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047025\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11718,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ALFREDO CHAVES",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051673_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051673\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11739,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UBATUBA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047026\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11797,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049325\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11799,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049337\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11798,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049328\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11865,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTANA DO RIACHO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046247\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11892,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VERA CRUZ",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00092896\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11903,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MATOZINHOS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051590\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11904,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"RIO DE JANEIRO",
        "state_province":"RJ",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051596\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11917,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LINHARES",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039091\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11935,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CANANEIA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00070931\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11971,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SETE BARRAS",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00070926\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11991,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ALFREDO CHAVES",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046279\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11980,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049334\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11990,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DOMINGOS MARTINS",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039762\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12000,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"BARRA DO TURVO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051637\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12042,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO MATEUS",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039765\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12057,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO PAULO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051600\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12130,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MARIANA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051622\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12132,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTO ANTONIO DO PINHAL",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00098282\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12115,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"IGARAPE",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051621\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12158,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049316\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9584,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM068362\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12463,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"RIO PRETO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046253\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20259,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jur\u00e9ia",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00074023\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12424,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ACUCENA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00033668\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12448,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MAR DE ESPANHA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00063954\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12484,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UNAI",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047606\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12452,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MARLIERIA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00037824\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12449,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MARLIERIA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00037822\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12466,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO GONCALO DO RIO ABAIXO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00080348\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12473,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054545\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11322,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049315\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11340,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ITATIAIA",
        "state_province":"RJ",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00036978\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11349,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"IGARAPE",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051619\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11406,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049338\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11348,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DOMINGOS MARTINS",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039761\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11369,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049320\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11396,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ANGRA DOS REIS",
        "state_province":"RJ",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054569\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11405,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049326\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11407,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CONCEICAO DO CASTELO",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047089\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11742,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO TOME DAS LETRAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051644\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11754,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO TOME DAS LETRAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046252\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11803,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"BARRA DO TURVO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047038\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11810,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049333\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11804,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VENDA NOVA DO IMIGRANTE",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047100\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11866,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"BARRA DO TURVO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047016\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11877,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO PAULO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051770\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11885,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO MIGUEL ARCANJO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00079024\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11918,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LINHARES",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039764\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11919,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LINHARES",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00044970\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11921,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UBATUBA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047024\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11932,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO PAULO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051769\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11930,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049332\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11941,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VERA CRUZ",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00092895\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11955,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUIZ DE FORA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00037029\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11963,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTA TERESA",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046280\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11958,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LINHARES",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041990\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11962,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GALIA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046235\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11968,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MURIAE",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039772\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11995,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PIQUETE",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00098283\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11999,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"BELO HORIZONTE",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051588\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12006,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DOMINGOS MARTINS",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039760\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11992,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"VARGEM ALTA",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046281\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11994,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GOUVEIA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047090\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11998,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"chimonanthifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"BARRA DO TURVO",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00050802\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12010,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTA MARIA DE JETIBA",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046251\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12040,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"RIO DAS OSTRAS",
        "state_province":"RJ",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00036873\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12041,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"LINHARES",
        "state_province":"ES",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039089\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12053,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PATROCINIO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047093\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12050,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"BURITIZEIRO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039784\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12060,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CANANEIA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00070970\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12066,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CARMO DO PARANAIBA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00080328\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12064,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049330\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12091,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTA RITA DO SAPUCAI",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039754\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12118,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UBATUBA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00076991\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12139,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTA RITA DO SAPUCAI",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00039755\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12152,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ITABIRITO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051629\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12150,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PINDAMONHANGABA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00098280\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12159,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"tectoniifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049321\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12191,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ANGRA DOS REIS",
        "state_province":"RJ",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054567\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12423,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ACUCENA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00033675\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9392,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guia Branca",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM347434\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9390,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guia Branca",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM347436\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12438,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"FORMIGA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054547\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12434,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DIAMANTINA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054556\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12439,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"GRAO MOGOL",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00061730\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9399,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM104696\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9401,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM111441\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12425,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ARINOS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00060166\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12432,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DIAMANTINA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046278\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12436,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"FORMIGA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054546\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12453,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"MARLIERIA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00037825\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12430,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CATAS ALTAS DA NORUEGA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00080356\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12443,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JANUARIA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051616\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12458,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"OURO BRANCO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054551\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12465,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTO ANTONIO DO ITAMBE",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00080344\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12467,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00049341\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12469,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054541\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12478,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SERRO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054555\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9405,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM104699\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12444,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JANUARIA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051617\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12457,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"OURO BRANCO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054552\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12459,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"OURO BRANCO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054549\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12461,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"OURO PRETO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00051606\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12464,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SANTANA DO RIACHO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054553\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12468,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054540\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12485,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UNAI",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047213\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12497,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UNAI",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047830\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12488,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UNAI",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047386\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12496,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UNAI",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00047625\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9411,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM025337\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12571,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO PEDRO DA ALDEIA",
        "state_province":"RJ",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046234\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12560,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"NOVA FRIBURGO",
        "state_province":"RJ",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046073\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12563,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"RESENDE",
        "state_province":"RJ",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00114759\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9398,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Cariacica",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM096907\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25173,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"It\u00fa",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001456\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25194,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Peru\u00edbe",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001459\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21239,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00015624\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9391,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guia Branca",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM347437\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13270,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carmo do Rio Claro",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000049549_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20805,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caratinga",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00095033\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7926,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149291\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7610,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149312\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7786,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149293\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8239,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Campinas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149302\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25176,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jardin\u00f3polis",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001460\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9393,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Alfredo Chaves",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM172549\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21291,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163160\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39529,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00885119_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24940,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001461\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25255,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001462\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13263,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Doce",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000037636_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9404,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM165409\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":26123,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Sapuca\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ALCB\/ALCB002298\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22693,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra do Ibitipoca",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA107498\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9406,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM096911\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9410,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM156478_1\/TileGroup0\/0-0-0.jpg', 'https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM156478\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9412,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM346457\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9425,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM156479\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9438,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM238439\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9449,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM084437\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9451,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque do Cana\u00e3",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM347435\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22842,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Guarapari",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103686\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9432,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muniz Freire",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM076447\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9443,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM238440\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22811,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Saracuruna",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA122836\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9578,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Descoberto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM268169\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9552,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bar\u00e3o de Cocais",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065284\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9551,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM062764\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9558,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254220\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9556,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Belo Horizonte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM199176\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9563,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM084435\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9562,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Buritizeiro",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM259390\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9560,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"rivinoides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brumadinho",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM194038\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9567,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Capara\u00f3",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254211\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9564,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caet\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM178383\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9571,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Carangola",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM194034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9574,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caratinga",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM194030\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9589,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM021811\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9587,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065927\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9602,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Joaquim Fel\u00edcio",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM188633\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9594,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Faria Lemos",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM347432\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9599,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabirito",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254233\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9606,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254214\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9608,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lavras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM068516\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9610,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leopoldina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM346456\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9615,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Lima",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM178378\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9620,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ouro Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM050399\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9625,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM256547\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9623,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Porteirinha",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM330249\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9631,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Sapuca\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM257155\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9605,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Juiz de Fora",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM256548\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9607,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lavras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM068533\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9609,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leopoldina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM346809\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9611,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lima Duarte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM178380\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9616,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Lima",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM178379\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9624,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM256550\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9628,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita de Jacutinga",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254215\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9630,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"regnellii",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Sapuca\u00ed",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM201721\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9636,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"subrubrispica",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serro",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065962\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9635,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM077242\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9649,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM405168\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36451,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801074_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37464,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557050_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37678,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caieiras Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556548_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37700,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557309_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37981,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557054_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42860,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o da Barra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB38136\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38198,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Carlos Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556176_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38201,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957104_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38282,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557314_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38324,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558941_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38366,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555761_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38375,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hoffmannseggianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556723_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38582,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00558923_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38687,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins Mun.",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555860_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38839,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mat\u00e3o Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557072_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39113,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paraty Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557694_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39194,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"alata",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00885904_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39496,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Resende Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556414_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40122,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Sales\u00f3polis Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557216_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40356,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Datas Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00956894_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40567,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957075_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40813,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vi\u00e7osa Mun.",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00957324_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":42859,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Concei\u00e7\u00e3o da Barra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/FURB\/FURB37759\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54871,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019838\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54878,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019813\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54885,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019881\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":54937,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Araguari",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019684\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55008,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Roque de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00035745\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55079,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019781\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55084,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019843\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":55098,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Uberl\u00e2ndia",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUFU\/HUFU00019801\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20262,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00186250\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20336,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Teresa",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00200958\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20860,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pitangui",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00163152\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10795,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"divaricatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Maric\u00e1",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254216\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22965,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Leopoldina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103428\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23127,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Bauru",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA100009\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20387,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148962\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20299,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Queluz",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116337\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20297,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Jo\u00e3o Ramalho",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00114950\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20505,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piraju",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00101345\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20645,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas da Prata",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098469\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19841,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Caraguatatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00159961\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20222,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vila Velha",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231326\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11841,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JALES",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00106730\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19869,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00148952\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21324,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tapira\u00ed",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00092903\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9431,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muniz Freire",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM090844\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19905,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097254\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20541,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"\u00c1guas da Prata",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00098468\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20864,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio Preto",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00150449\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20478,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00110473\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10816,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM023014\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21140,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00015255\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20733,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itarana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135103\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22691,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabarito",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA107501\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21124,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itirapina",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00102346\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22690,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itabarito",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA107500\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20492,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097351\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20507,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Lavrinhas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00116339\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9428,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Marata\u00edzes",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM254223\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8467,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"galioides",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM065920\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21223,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"umbellatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00010591\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":10813,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM087368\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":23076,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mendes",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103430\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20517,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Janu\u00e1ria",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00134008\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20524,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00085080\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21139,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amalago",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Limeira",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00013029\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20518,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"macedoi",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Buritama",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00135789\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21151,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mongagu\u00e1",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00015136\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21266,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"truncatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00015622\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9621,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Paracatu",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM050388\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20485,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"hispidum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Linhares",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231362\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11743,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"ITABIRITO",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00036870\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11954,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"JUIZ DE FORA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00036897\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12471,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"SAO ROQUE DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054542\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12662,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"amplum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"CANANEIA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00070936\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12433,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DIAMANTINA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00054557\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":12435,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"DIAMANTINA",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00046277\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20425,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rubi\u00e1cea",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00118584\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19851,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"corcovadensis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00231324\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8476,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"glabella",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":null,
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM060139\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":24945,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"decora",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Turvo",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001466\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":19853,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"crinicaulis",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Diamantina",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00127393\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9450,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"vicosanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Mateus",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM084438\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20809,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Congonhas do Norte",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00129711\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21162,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pariquera-A\u00e7u",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108039\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21257,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00166885\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21247,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00112596\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7591,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Domingos Martins",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC149790\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9614,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Muria\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM180872\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":9597,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ira\u00ed de Minas",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM334243\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11081,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Piracicaba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM240034\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11096,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Miguel Arcanjo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM057080\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11114,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Valinhos",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM057076\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13309,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Petr\u00f3polis",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/R\/R000052025_001\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14285,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046626\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20367,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00097892\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":20614,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00209176\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22140,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Governador Valadares",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0080848\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22618,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Saracuruna",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA122843\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25125,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"blanda",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Brotas",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP010614\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38277,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557011_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38313,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557065_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":38391,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"cernuum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Rio de Janeiro Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00556051_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":39047,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Nova Friburgo Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555799_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":7442,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"permucronatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Ant\u00f4nio do Pinhal",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC011003\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8226,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"fuligineum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Tup\u00e3",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/UEC\/UEC019847\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":8355,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"anisum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Mag\u00e9",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/RBR\/RBR00046670\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11050,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"aduncum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Barra do Turvo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM219934\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11085,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"glabratum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santa Rita do Passa Quatro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM062980\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11097,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Miguel Arcanjo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/MBM\/MBM057081\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13028,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"gaudichaudianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Vargem Alta",
        "state_province":"Espirito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010025\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":13035,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"ovatum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Monte Formoso",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEM\/HUEM000010085\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":14293,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Ubatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIC\/VIC046627\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15102,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"lhotzkyanum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"I\u00fana",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES021874\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":15248,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"richardiifolium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Serra",
        "state_province":"Esp\u00edrito Santo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/VIES\/VIES036097\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":22737,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"arboreum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Santo Antonio da Grama",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/ESA\/Piperaceae\/ESA103435\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21097,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"urocarpa",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Eldorado",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SPF\/SPF00108036\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":21836,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Pot\u00e9",
        "state_province":"Minas Gerais",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/HUEFS\/HUEFS0118670\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25160,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Iguape",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007652\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25165,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"grazielae",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Indaiatuba",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP011195\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25227,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP007626\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":25254,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"miquelianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/SP\/SP001457\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":32044,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"crassinervium",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Itatiaia Mun.",
        "state_province":"Rio de Janeiro",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY01801097_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":36951,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"Atibaia Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555293_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":37745,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"mollicomum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00557014_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":40200,
        "genus_trusted":"Peperomia",
        "specific_epithet_trusted":"tetraphylla",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"S\u00e3o Paulo Mun.",
        "state_province":"S\u00e3o Paulo",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/NY\/NY00555337_01\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11985,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"caldense",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"PATOS DE MINAS",
        "state_province":"MG",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00080325\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    },
    {
        "seq":11400,
        "genus_trusted":"Piper",
        "specific_epithet_trusted":"solmsianum",
        "country_trusted":"Brasil",
        "county":"UBATUBA",
        "state_province":"SP",
        "urls":"['https:\/\/storage.googleapis.com\/cria-zoomify\/herbaria\/CEN\/CEN00041551\/TileGroup0\/0-0-0.jpg']"
    }
]